Biohazard 2 Remake (一齊隊草回血)集中討論區 16

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

成就獎杯列表

浣熊先生全位置

由巴打讚美太陽提供

其他精彩圖片

由巴打讚美太陽提供

POST多次以前WESKER台果張REBECCA既相今集都有

以下資料由天溢巴打提供

攻略網，但建議第一次玩只睇點拎武器，享受解謎過程

SPEED RUN
LEON A

CLAIRE A

]

刀仔無傷殺G1大法

何謂表裡？

‧一個完整故事係一個表關另一個裡關（如男表女裡/女表男裡），爆表關後可揀2ND RUN打另一角色嘅裡關
‧表裡主要分別於入警署方式唔同、道具位置唔同；裡關較早出現MR.X(舊版稱謎之敵人/暴君，所以裡關較難)、最後要打多隻G5；雖然表裡做嘅嘢大部份相同，但時間上，表關係早裡關少少。

新舊版劇情有何分別？
‧舊版裡關有警員誤殺直升機司機導致墜機一幕，以及救火後投下謎之敵人(即MR.X，又稱暴君)一幕；表關獵食者初登場有CG。
‧舊版BOSS跟表裡，表打G幼、G2、G4，裡打G1、G3、謎之敵人正體、G5；BOSS戰分別於落下水道前、入研究所前、逃出研究所前；舊版僅裡關有謎之敵人。
‧舊版男表是ADA中槍後墜街，裡關是ADA硬食謎之敵人一拳後KISS再扮死。
‧舊版ADA是前往研究所時被G刺傷致行動不便。
‧舊版女表男裡才有SHERRY被整入胚胎劇情。
‧舊版BEN及署長是被第一次BOSS所殺。
‧舊版表關馬文畀完匙卡你後會自閉，落停車場前異變。
‧舊版沒有孤兒院，但前往孤兒院的路是舊版表關入警局前場景改成，舊玩家會感到驚喜。
‧舊版沒有植物人，是一棵移動的植物；舊版有大蜘蛛、獵食者改、大飛蛾。
‧舊版LEON武器是手槍、散彈、麥林、火槍，強化後只佔一位；CLARE為手槍、弩、榴彈(分榴彈、火炎、硫酸)；輕機槍及背包(+2)是共享給二人，即一人拿了，另一人會沒有；火箭炮是打謎之敵人正體時ADA拋下；特定條件爆機可有無限輕機槍、格靈式、火箭炮，三者皆佔兩格。

想知更多，建議網上找gameplay

惡靈古堡2 重製版之武器實用度評價 + 難易度感想(標準難度)

裡關警局「頭目登場條件」＋「殭屍增援條件」實測

各武器傷害值實測

由巴打神戶豆提供
[/quote][/quote]

乜撚嘢內文唔可以過2500字，連狗改咗嘢？

我要98 服裝呀

一齊等到3月啦

留名

裡關克蕾兒一早就遇mr x.......由街頭追到街尾

諗緊pc 定ps4好

PC啦 PC易玩D

adaaaaaaaaaaaaa

用無限刀拎唔拎到S+?????

拎到

仲會唔會有DLC

ADA 個真人MODEL 係邊個？
我好認真問

Dlc no way out 真係對狙頭好有幫助

睇返youtube片有人測試比較，同一光度下ps4畫面都暗啲

哇屌... 玩Claire A用埋無張手槍都打hardcore 都要2小時38分鐘, G3前得番20分鐘夠唔夠打G3 & G4? (手殘PS4 玩家想拎左無張機關槍爽下先)
我已經跟足人地S+ 流程去打...其實SAVE 係咪會加時間? 我一拎到色帶就SAVE 一次先... 定係我花左太多時間打喪屍? 要行2次既位我成日都清一清廢事有意外...

另外, 你班仆街兩個鐘唔洗打爆真係好變態

係咪Game Over無出去直接係game over果度load返？咁會累計之前個時間
唔信你試下係便利店果度玩一陣特登死就明

死左出返主畫面讀SAVE 唔好係YOU ARE DEAD畫面禁繼續

youtube 睇到d人玩到無野好玩
mr.x 改到變nemesis, sherry 追殺 警長

咁... 咁撚大鑊... 我已經揀左"載入", 唔係最上面果個繼續架喇喎?? 要揀結束??

一定要quit左先load game先唔計時間

如果我冇估錯
隻game嘅時間係以session嚟計
你未出過主畫面，就計同一session
如果出返主畫面，就會end current session
即時continue，係計同一個session
load返舊save，就要視乎你係save後
有冇出過去主畫面
例如load返尋日嘅save
因為尋日玩完，離開咗遊戲
所以尋日嘅session已經完咗

唉咁我呢次大鑊了,
我好少死(無限彈,,零技術), 但我成日覺得自己可以快些少,就會就咁載入遊戲重打果PART, 請問咁樣會唔會都COUNT左時間入去??

按PAUSE再LOAD過又唔計, 係死左再LOAD先計

唔該曬... 睇黎係我死完之後出事, 或者打得太慢...

其實出一出去主畫面
就會reset到個timer
出返去先再load save
就肯定可以load返你個save嘅時間

所以呢個計法真係好難理解
簡直就好似整個bug嚟fake人咁

都唔知好彩定唔好彩上黎問一問先知...我仲以為唔係按繼續就冇事...
我LEON A打到噴藥水殺植物 剩半個鐘
CLAIRE A打到G3前SAVE 剩20分鐘
請教一下仲有冇機會挽救??
想拎S拎支機槍爽下皮先...

都唔難明既, 死左CONTINUE計, 另外LOAD過就唔計

仲夠時間，噴完藥跟住就係G3
打完G3跟住就final boss
lab冇咩地方可以行，唔會拖得耐

奇就奇在，continue都係幫你load返舊save
而個save file本身係有時間紀錄
點解佢唔直接讀返save file嘅時間
而要專登保留返個current time呢？

ada索過真人model啦

有無睇過日本人畫嗰兩套官方漫畫？
學校嗰本我睇晒，而家睇緊天堂島，
不過唔係掛住BIO個名，應該唔會特登搵嚟睇。

簡單講，佢似係只要載入嗰個位認到你係load同佢「繼續」一樣嘅save就會加時間上去，如果load其他係冇事
另外打緊途中load過最近save都冇事(好似係)

正路應該「繼續」以外嘅位都唔應該再count

D女畫得好正

有啲接受唔到用呢種畫風畫CLAIRE

已經唔係好記得講乜, 好似係REVELATION 改篇出黎

係咪真係真ada model黎ga?
太多fucking fake啦之前

如果係真 J翻game入面嗰個好過

做乜又貼我老婆出黎

好似裡關一拎電池出star 房就出現

真架, 完GAME 字幕有班MODEL既名

說明髮型，衣著會改變一個人

襟巴打

拎完個s+火箭炮之後隻game真係玩乜都easy mode

其實拎完電池之後都係拎medal開地下室
落咗去佢就唔再追，見佢嘅間好短

叫我打多次潛入式慳子彈咁真係玩唔到

起大鐘個到緊張得制唔記拎電子零件就落左車場,落到車場又唔記得要拎兩個,結果又走返去開箱

咁都趕到？
咁樣來回仲有無撞多次暴君

所以唔想玩claire s+

想問下啱啱打完leon線應該打2周目定轉Claire打新game先

撞到啦起圖書館,仲比佢打左拳,不過佢真心廢帶佢游花園,反而係狗個到浪費左兩個藥

點解舊作既bgm做得咁正,入到安全房會有安心既感覺,起差館又會有懸疑既感覺

agger 啲boss 音樂都好正，特登俾錢都要dl 返舊版
但bgm 嚟講最鍾意cv 嗰啲

唔知差邊隻沅熊未打, 唔想又玩多次

喺自己間房一路播住扮save room咁多代都係CV最好聽

cv柔和啲 有鬆一口氣感覺 相反2同3都仲好大壓力

舊bio連音樂都做得咁正,三上真係好野
不過今集bio終於超越舊作,岩岩拎埋火箭炮,隻game都7788講下感想先..
最開始玩demo,覺得畫面方面過肩視點咪有咁黑整咁黑等你睇唔到就恐怖d,戰鬥方面射到訓低再刀仔片,比人咬又有刀仔反撃,喪屍射擊game一隻,係少左體技,諗住正式版都係食硬你,點知........
制作團隊令新bio重制既平衡做得好成功,射頭多槍唔死,訓低都未知死未,成地屍你又唔知佢會唔會起身,打定唔打好,依條路會唔會再返黎???打既時候又左搖右搖,miss機會大增,準星又要時間集中,子彈數量唔算多,如果要清場一定唔夠,再加埋有光頭佬係咁追,身上位又唔多,又要拎槍又要拎藥又拎道具,仲要成日要返save room ,第一次爆機save左廿幾次,以上種種因素令壓力真係大到前所未有,正正就係因為依種壓力先令到隻game咁恐佈咁成功
另外未玩今集之前一 直對cctv視點念念不忘,但玩完今集之後我覺得cctv將會係一個歷史,因為舊視點比唔到個種難道,一係中一係唔中,子彈夠就一定過到,最多屈你死角視點扣下血,技術唔需要太高

額外模式用新訓難度過晒
有無州警 玩？
我好廢， 市長女， hank, 槍鋪老板一個都過唔到

挑戰埋C裡一命完成 可以休息下玩下其他game

有，可以用新訓當打晒
其實州警用嚟練槍幾好練，唔好話拎到無限子彈成就，就算完成到你嘅射術都已經會好掂
因為講真hardcore s+其實都係考扭波、記地圖、取捨道具之類
射術要求唔係話真係要太高

故事線 係 claire A, leon B 先合理

不過最後打G5 個度好易， 食左50彈9MM 就死

得返15分鐘 要打g3 g4 係咪冇可能？

冇所謂啦，而家呢個假表裡只係分男女劇情，表裡都一撚樣

係

有冇人知呢啲係點改出嚟
之前好似見過fallout 4都有

其實即時continue
然後係game入邊再load同一個save
時間會由本來save開始計

打左3晚終於得左
難過打hard s+ 十幾倍
終於可以無限彈市長女打殘啲白皮

預20分鐘會舒服啲

今集d音樂真係無咁catchy，玩咗幾轉都係被個視覺衝擊同氣氛吸引
最有印象嘅BGM都係G3/研究所自爆倒數/超級暴君呢幾首
反而用返元祖音樂就無咁緊張，可能先入為主關係

見返speedrun pc撚係咁做
不過唔知ps4咁做會快幾多

我換埋ssd
四至六秒搞掂

呢個真係難過hard s+好多，對比起嚟hard s+根本小兒科嚟
呢個完全考射術+走位+判斷
我冇限手槍彈數嚟打到60隻都收咗皮
但睇片感覺佢係拎咗火槍之後就開始易玩啲，拎輕機槍嗰段時間又未出火槍有機會開咗60槍而彈盡
不過大前題係你要用得掂支火槍，見啲人用得好慳

舊game因為機能問題先需要bgm彌補，作晒管樂咁加強氣氛
雖然真係好好聽，但其實想凝造氣氛係需要音效多於bgm，有啲位甚至無聲會仲恐怖

其實我覺得由bhre開始啲bgm都開始跌watt，1-3,cv都係經典

agger, 仲以為裏關會有大分別, 男女主角多返小小交流, 點知得一開始入警局嘅方法唔同, 後面下水道同lab 同表關一鳩樣

有無巴打有玩過operation raccoon city?其實個故事都幾好,係玩法畫面鳩左少少

一下一下射IS OK

解謎少少唔同嘅
但cg劇情一撚樣真係好hea

睇片都係咁

破壞原著嘅代表作
Leon被主角班友劫持做人質，又要向Umbrella報仇
加埋一堆外星科技

不過佢都叫重現返Raccoon City同RPD，當時玩落都幾有新鮮感
但係D打擊感好差

仲有隻umbrella crop又係乜鳩
成日覺得呢隻同operation raccoon city差唔多

上黎報告一下得左, 拎左支機槍突突突, 唔該曬
玩下DLC 先再挑戰S+, 我需要平衡下心理

我覺得story d 屍無論遠近都好搖 係難少少瞄
反而no way out 就遠易 近難

火槍真係神器
靠佢穿透引爆
後期啲屍多到行年宵咁

同埋啲屍好在唔係hardcore果種速度
唔係我ps4真係收得工

毒屍成堆燒 逐個放毒 成件事好舒壓

有隻個頭成日dup落嚟搖下搖下咁
不過no way out跟返normal難度打一下頭都會lag機
打開hardcore就唔係好慣

PC用手掣玩 我都係等佢自己郁 先開槍
其實幾有滿足感

好多套BIO作品都係火箭炮秒殺最後BOSS，
既然係咁，仲整B.O.W出嚟做乜？一隊小隊加強力武器咪仲慳成本同穩定。

AB 線g3 要打兩次

之所以話claire A，leon B
係因為boss 戰咁樣打先合理
而且同claire A 線比 ，leon A 線少好多怪

g3 4條線都要打㗎啦？

其實改故事係佢特點
佢特點係開頭切入2,3代主角跟原著
結局係由玩家改寫
呢個訪問製作團隊有講

隱形最離譜...屌你鐵血戰士咁
不過當玩返r city其他支線係幾有feel
類似outbreak
不過ob就玩平民版,佢就玩特種部隊版

玩晒所有線
G3 係共同boss

而G5 就必須係B線出現
玩leon A 線， 打boss 戰係打少左，而claire B 線打boss 好多次
所以 claire A , leon B 先合理
再講最後火車打G5 嘅動畫， 擺明係leon 打先合理

果隻UC更加垃圾
故事基本上係無，勉強講嘅話就係呢隻首次提及藍Umbrella (Bio 7 Chris個組織)
內容空洞(單人同對戰mode都係打果D嘢，無其他目標)，打擊感勁差
官方發表果陣仲要話係以e-sports為目標嘅作品

最大貢獻我諗只係畀Capcom去學吓點用3d photo scanning技術

其實表裡不嬲都係咁㗎啦，今集佢打完a線佢都係出另一個角色嘅b線畀你打(好似係)
個問題只係今集表裡都同樣要打g1-3係唔多合理
只有一開頭閘口個位同ending係有表裡元素

好似呢兩隻定是但一隻都係美國capcom搞，唔係日本整嗰啲特別垃圾

果然係 S.T.A.R.S.

我當然知道表裡關
但時間線上(無平衡空間)只有一種可能性上發生
所以我推測claire A, leon b先係BIO 2 故事

個問題係主要劇情cg冇分別嘅情況下
leon a claire b同claire a leon b都分別不大，真係得閘口位同g5 ending係大家倒返轉

講緊以前leon a同leon b ada嗰段已經成個劇情唔同
一個係ada會跌落街，一個就係kiss佢咁

以前表裡仲有樣細緻，就係leon裡可以入署長房，claire裡可以去監房，嚟突顯有時間軸。
大家有無留意到

今集就表裡都係平行宇宙，hea到仆街
game細節位其實都算，打一樣嘅boss呢下真係好fail
之前有個post已有經有巴打計過有幾多個宇宙

四條線四個平行宇宙
當用緊LEON玩表關時
呢個CLAIRE係咩都唔洗做
同樣，用CLAIRE玩表關時
LEON又係咩都唔洗做
到玩裡關時，又係同樣情況
總之就咩都係主控角色做晒

其實火車動畫先分到claire A, leon B
claire 係車頭渣車
leon 係車中間懷念ada
而車尾出現G5

而後尾打爆G5 斷尾節車箱情節
趕上黎嘅必定係claire

制作組仲話重制bio 2 會令情節合理D
結果造成更大嘅漏洞

本身劇本都唔駛寫，執下細節就得
結果慳成本做GAME 令到劇情無左一大段
特別係實驗室動畫少原版好多

leon ab線嘅claire，都仲起碼有開火車，同都仲可以假設佢有打埋g4先落嚟
至於claire ab線嘅leon，假設同樣世界觀mr.x係得一隻，佢就連tyrant都唔使打，全程剩係走佬，連最後g5都神隱交畀claire打

LEON話片酬我收足
怪留返俾CLAIRE打

垃圾中嘅垃圾

claire B 路線簡直痴線
G1 到G5 每個形態都打足晒
彈盡糧絕

另一邊箱
Leon 乜都唔駛做同ADA 嘴緊
兩個角色互動少， 另一個角色變左咖哩啡

leon 同ADA 嘴緊
係覽車仆緊野
怪就留claire 打

ghost survivor 好撚難玩
市長女玩左十次都未過到正常難道 有次去到牢房得返十幾粒字彈

變咗bio1用男定女嘅分別 冇表裡

舊版最唔合理係leon claire唔一齊行動

但部份舊版嘅劇情氣氛做得好d, 好似williams注射g落自己度嗰幕, 舊版震撼好多, 好記得變g後殺umbrella班友放大隻眼個shot

我打法係落到停車場就轉火槍

覺得市長女難過另外兩個
利申：未打100隻

ign比8.8真係無錯
我諗佢地玩完 都黑人問號
比人屌到格硬改翻9分真係好撚慘

市長個女身材冇得彈~但係個樣真係...

背多芬

c裡??????
想問下裡關要S+係咪要2個鐘完成???

有無相關link 睇下
第一次見評分可以改

係, 裡關S+要2個鐘內
C裡關比較趕, 啲槍無咁LEON好用, 個人覺得

我覺得條女最易呀,係一開始唔識過利卡個到,跟住都冇咩難道
火槍我冇要,要強化彈仲好,一槍兩隻白色喪屍,最後監倉帶兩個防身道具硬過

其實我覺得值7分左右 佢呢個所謂表裡扣好多分 仲要俾嗰咁多年時間佢整都搞成咁

監房兜外圍可以避到大部份
但之前係救護車個位要攞多條匙
如果之前避屍冇攞到
就局住要行入面
一個閃光彈閃停晒就衝

火槍燒白皮屍好有效
仲好過啲濕鳩強力彈
強力彈瞄頭，成日驚射失

高海寧

洗鬼燒咩,一槍打白皮個身走人啦,佢起碼硬直5秒,你火槍燒仲有機扑埋黎咬你

係 強化彈我只會拎黎射白屍 狗 背囊佬
其餘都係扭過去 拎完停車場綠草直接轉火槍
雖然啲強化彈子彈重會有幾粒

其實佢整男表女裡/女表男裡就夠，再設計返個劇情係類似男打13t，女就打245，成本又冇高到，打嘅重複性又低咗，劇情又合理，即時感覺fit晒

唔講都唔知嗰度有得拎

黎明最少都要打g5 同迷敵

呢個位係好多人都miss咗
我都係為咗搵raccoon先埋去
俾我發現有隻孭背囊嘅白屍
先至知原來要一早攞定兩條匙
咁先可以開埋監房把鎖

一個字 懶
表裡嘅話要整4次唔同嘅路線同解謎 cut表裡就一條線過 全部嘢一樣

好似去到start 房再分開
其實re 照做咪幾好

其實佢有兩個BOSS
可以分開，男嘅專打暴君
女嘅專打G
因為G係sherry老豆
劇情上應該係跟claire
暴君就專門係差館做清道夫
所以主要打做警察嘅leon
分開打就唔會出現咁多重疊位
救火亦應該係男主救火兼攞梅花匙
女主角本身係局長室攞咗紅心匙
為咗行通條路而去救火唔太合理

如果capdom再出dlc既話
可能講緊ada 跌左冇死之後點返去比火箭砲比leon 打柒暴君

以前係一個打G幼、G2、G4
一個打G1、G3、G5
今集唔知做乜鬼要平行時空

唔駛咁出
簡單一個動畫 ADA 有繩索槍無死左左去就解釋到

又啱喎

唔係
Leon 只係一定打Mr. x
邊個係B 線 都一定要打G5

因為暴君鍾意同黎明玩捉e因
點知，黎明話「我有女朋友」
跟手就用女朋友支炮隊死咗暴君

如果解謎都要做真表裡就好難，舊版好似都係做啲唔做啲，因為如果開門嗰啲係真表裡，就註定有是但一邊玩少好多嘢，除非真係重新設計雙倍份量嘅解謎

其實最簡單真係打boss同cg劇情要有真表裡，起碼唔會令玩家混亂，成本又唔會比而家高
舊版都係各自打唔同嘅嘢啦

咁會違反咗bhuc個劇情，但就真係最講得通
其實呢part真係出得dlc，講佢落咗底要打怪上返去再順便畀火箭炮leon，冇一隻舊作講過呢part

我唔明ADA 有繩索槍會違反BHUC 劇情
請指教下

因為玩BH4 都知 , ADA 成日拎個繩索槍成日偷窺

可以講leon claire見多幾次, 但又被逼分開, 雖然老套咗D, 但都好過而家夾埋講唔夠廿句野
舊版有LEON追sherry、 抱sherry去火車o既劇情
remake版sherry同leon係零接觸咁濟

bhuc有劇情講佢上返raccoon city先拎嗰把嘢

好似係wesker比佢走佬用

上面有人提claire平行世界入面嘅leon掛住溝女
但其實呢個世界嘅ada可以冇出現過都得
sherry起碼各自各嘅ending都有共通

但老實講真係戇鳩劇情嚟，我都好贊成capcom改咗佢

真係唔多似...好難相信...

屌佢勞麗嫦重似少少囉...

其實睇到佢鼻嗰啲輪廓係一樣
不過claire個model都提過佢係2016就做capture
張相可能係近期，同當年有分別都唔出奇

btw, credit名單係冇claire model個名，呢一點都幾戇鳩下

舊BIO 2 男女主角互動大好多，大家會用無線電交換情報已經好有代入感。當你用Leon行行下用無線電同 Claire 講野，到你玩Claire 行行下接到Leon 個call，會有個感覺原來當時Claire 做緊呢樣野，同時又回味返Leon個情節。
又例如Leon 第一次遇到Sherry，但Sherry 嚇到逃走 Leon 叫都叫唔住，之後Claire 遇到 Leon 問佢係咪見到Sherry。到你玩Claire 原來佢一路追緊 Sherry 直到遇到 Leon，呢d 地方真係覺得玩緊表裡版，而兩個情節係一齊前進。
明明呢個特點好好，點解新版BIO 反而刪除晒呢d 關連，變到兩個主角好似平衡時空咁。最攪笑係玩完Leon 表到 Clarie 裡，時不時會見到 Leon 留低ge 字條，但玩Leon 時明明都無寫過野，咁樣互動法仲慘過無互動

我覺得ADA係似MODEL, MODEL化ADA個妝同髮型就似
當然身材就ADA正好多

仲有要打暴君

呢點真係舊版好太多
隻remake都近乎完美, 係表裡關呢樣要屌, 好明顯又係為咗慳budget, 好心capcom唔好咁孤鳩寒啦

我自己就因為ADA所以就轉打C表然後直出L裡線

屌...我都見YOUTUBE有人咁講話係咪你來
BTW~身材好過高海寧~

revelations 2仲on9, 連claire個配音都冇出名, 所以到今日都唔知係邊個配
好似畀人踢爆其實係搵freelance業餘配

有少少似咋喎...
不過我相信優化過來
總之ADA好靚女
講完!!

差館咁多無線電都唔用下
而且警局分開行動可以求其搵藉口咪得

明明當初一話出 remake，cap 水 簡直係掉個震撼彈出來，成班人出晒水，超期待呢隻game。
而家隻game 的確係好好玩，但劇情上竟然比原版差，明明有sample 跟都可以咁衰法。唔係話隻game 失敗，但竟然衰呢樣野真係好唔抵

衝S+ 可唔可以用急救噴霧？
有啲話得有啲話最多一次

任用，驚可能唔夠仲好

雖然舊版冇一齊行動好似好ON9
但話分頭揾sherry都勉強講得通

其實新版喺故事的細節真係做得冇舊咁好
本身唔差GE~
可惜珠玉在前

如果你各個mode都以平行世界咁睇，新版係合理性高啲

其實佢可以調轉地圖先後次序
表關差館入下水道
裡關由下水道入差館
環保用返一樣地圖感覺又冇咁重複又可以解釋點解兩個人從來冇相遇過

ADA

REV2個Claire係轉咗另一個配音，但係用咗個藝名落credits

之前聽過話搵咗D無工會backup嘅配音員，叫價能力無咁高
呢篇文就話係佢落藝名係為咗避開佢係工會成員嘅身份
之前Claire一直都係同一個人配，去到REV2先換咗

終於過到次,十一分半左右
手榴彈留起
一路扭
到入屏牢房有三十粒子彈,一粒波蘿,滿血同加防狀態,最後開槍打頭幾隻,引班撚屌過黎,然後被一隻捉住,塞手榴彈,爆完再一邊被咬一邊衝,最後刀仔拮開一隻捉住我既再扭多兩扭,成功過到,感動

不過救到條仔都無用,廿幾隻屍係後面等緊

個眼袋 鼻 下唇基本上一樣
唔信你search：デザイム adriana
睇多幾張

個style唔啱口味，j唔落

偶然發現，下次開POST一定要放首頁

caramel macchiato with chocolate chips
and cream on top

DLC 真係好撚無聊

請問嗰個Samurai Edge (Albert Wesker's edition)嘅 add-on係咪包埋枝槍嘅無限子彈？

唔包，自己入子彈，最多15發
三支samurai edge都係，得unlock嗰支原型先係無限
但用咗無限槍械係攞唔到S+

無，仲要本身係0子彈

免費無咩要求啦

我覺得玩fifa扭扭樂多過似玩bio/槍game
佢一係就比多少少子彈,但比少少解謎落去,一係就做以前既傭兵Mode比我殺個夠,或者起碼打到大半既敵人
咁樣扭扭樂真係唔會想玩多幾次

但啲鬼佬好受落
因為佢哋鍾意speedrun

以前AB 線重複性唔高
玩B 都唔覺得悶
但今次AB 線重複度太高
第一次玩B線已經覺得悶
特別去到G3果下
睇到動畫一模一樣就心裡屌卡婊 慳錢

希望BH3可以remake得再好啲

speedrun好閪悶
尤其呢個dlc 一本道

原版都係玩扭
傭兵係bio4先開始

全部打完

扭得仲多過故事mode

唔似亞洲人

暴君唔黎既話係個監倉到仲安全

呢個似喎

呢啲mode最敗筆係定得太死，每個位都預晒你點玩點行咁
好似槍店老板咁，落去下水前道支電槍就係啱啱好三發，下面就係剛好三隻嘢，而最尾個位就用閃光閃一下，冇咩變化可言，預好晒畀你

反而豆腐mode就幾有創意，5隻唔同for你唔同玩法

次次都見到條痕，換頭記

無頭東宮

八婆口味利申：餐飲業做緊狗

以前bio hazard 3個僱兵mode幾好，想扭波用列哥拉，清怪用米克魯，反而game書話最易上手既卡羅斯我覺得好難用手槍同步槍都好濕鳩

豆腐有兩隻仲未過,外郎糕同好多藥草個隻

好正

哦 你話rebecca
巴打我掩護你，快啲走

原來有7代隻菌獸

其實BH6個Sherry有感謝過Leon救佢
屌，依家重制改到Leon根本無幫過佢

其實個個都屌佢個平行世界假表裡
有冇人諗過其實capcom係想reboot個劇情再玩過
例如XMen
不喜勿插
我都一樣覺得新版劇情太撚廢

唔該Jill用返呢個face model

LEON 上到火車見到SHERRY：WHO'S THIS？

如果想reboot又唔識處理表裡4線
一係就一條大線咁整（雖然咁樣好大機會變雙打），一係兩條線咪得（當然要決定邊個入警局先後會有麻煩）
總好過依家4條線重覆哂

TOO LATE

衝呀殺呀

阿jill全裸moddddd

Leon B hardcore G2 前1H12M S+有望吧

笑撚到仆街

終於有心機s+ 埋Claire 打G4 拎得兩個菠蘿（仲要緊張得滯miss 哂+格靈+25 飛手槍子彈玩到彈盡糧絕淨返30 秒佢自己死左

終於可正式開始玩dlc 依幾日忍住唔睇YouTube 啲試玩好辛苦

最難應該係多藥草嗰隻(杏仁豆漿)，因為得一把刀for硬食
外郎榚呢隻冇咩特別，成身菠蘿，算係最唔難玩嘅一隻
其實有反擊武器嘅裝備先係最易打

claire去打g5，leon都有幫手喺外面睇下場，照顧可sherry咁，講得通

我講過
明明LEON 坐係車中間， claire 車頭渣車

要claire 打G5 , 即係leon 望住claire 去車尾， 自己一個發牛逗一陣先出場
切斷車箱尾節

唔使太認真，我都係笑鳩claire篇個leon啫

終於爆晒堆DLC, sheriff o個版真係

唔止re2個故既
佢地逃出左之後
LEON同Sherry都比美國政府”保護”住
可能係講果陣呢

新版故事leon 係懦夫

唔計州長射擊game，最難應該真係市長女(但反而兩星)
呢關有啲位係講運，就好似獵食者、之後上去走廊幾隻狗嗰part，甚至乎監倉前隻背包zombie喺邊個位，你可唔可以即刻射低佢都有啲運氣成份
由其走廊狗呢part，佢咬唔咬多你一兩下都係運氣，我睇鬼佬speedrun片都係呢個位硬食過咗就算
前半段冇藥食容錯率又低

尋晚打咗成晚終於都過咗，俾狗咬完紅住血咁入監倉，段路驚撚到
入到去補到血+有閃光就過撚硬，但前半段真係好難捱，fail咗極多次

基本上槍店老板同回收部隊呢兩關容錯率都大過佢好多，有啲位鳩鳩哋都過到
尋晚玩老板行另一條路線拎成就，最尾冇閃光彈都過到條木人巷

有冇玩家用PS4 玩
見親D片speedrun 都係電腦玩

電腦玩用刀仔片啲boss快啲死

ps4用手制玩 真係難好多
射唔準
月刀仔片個視覺轉得好慢
一打利卡就瀨野
視角轉唔到被佢咬左一淡

我連豆腐都未認真玩 睇黎死硬

主要係刀仔打法唔work
其他都係差唔多
血同彈會用多少少

狗個個位食硬
睇下好唔好彩唔比佢咬後頸

力架籃球場個個位可以係鐵絲網出面射死背囊友先
再入去慢慢行

豆腐識換血同走位
基本上唔難

我用PS4 手制玩 無一個過到
有朋友玩開STEAM 版
叫佢黎幫我過玩開豆腐模式
點知都係一個角色都過唔到

新訓模式過晒都開唔到豆腐模式
睇黎用PS4 手制打難度高好多

直接行去用刀殺咪得
唔會有聲

ps4 有排斬

點止...
連打的BOSS都一樣...真係...
希望遲下有DLC
有乜理由表關卡完G3裡關又喺同一地方打G3...

pc做乜都快，睇pc speedrun就明，所有動作都可以勁smooth(雖然都要條友勁)，應該係fps問題，ps4 pro都玩唔到咁流暢

刀仔豆腐易好多

咁睇係有少少似~
但只係少少~
ADA靚太多了

呢個而家先知
但出面隻女好撚煩，要解決咗佢先？仲有隻啱啱起身嘅男
因為籃球場好彩可以唔扣血，大機率就中一下走得人，所以我硬食咁過算

睇完劇場版~邊個重敢中出呢條女

係電視用刀仔會高攻啲, 攻擊力同fps 有關係

手掣玩實難㗎啦，單係瞄準都慢幾拍
但又未致於過唔到豆腐嘅
我仲要用remote嚟打，個fps再低少少/有少量delay都過到

殺瞓地條友？咁都諗得過

打士兵嗰關廢撚到唔係次次都一刀過殺得死licker, 一劈唔啱位就...

可以跑到去藍球場門口，停一停再用最細力開門
再行去條屍用刀仔殺

你講個條女唔駛理都得

咁樣都幾好，應該幾安全又可以慳返啲血去後面狗嗰part
雖然我已經過咗

不過解埋要拎齊鎖匙嗰個可以試下咁打

神射手咪囉強化硬射爆佢

見過台仔一槍三隻 不過真係要d運

係~但ADA明顯亞洲人

pc 低fps +xbox手制

痴L線...
申晒脷...
條脷重要穿過ADA喉嚨...
太重口...

試過頭兩隻用普通子彈
諗住之後兩隻試下用強化彈神射手上身咁射
其實都勁難，因為兩隻幾乎係同時間出嚟，加上射完頭兩隻換強化彈又要時間
所以唔建議試，除非技術好好啦

但係下水道啲怪又好難靠手槍打
咁佢要再執過啲武器位

我基本係描定等狗出黎

背包強化屍 正解係搵火燒

試過囉強化彈射三槍都唔跌

唔算GE~
如果係C表L裡的話LEON係要去打G5~都算係保護咗SHERRY
而且LEON係以自己成為特務為條件~等美國政府放過SHERRY

唔講都唔記得火槍，仲好，因為我多數前面會丟咗把刀
隻game最大問題係唔試都唔知點樣先觸發到啲licker

我都試過，不過強化彈絕大部分情況都係一槍

我ps4 slim都過晒豆腐同警長60粒手槍啦。PC, PS4 pro係會再易d,但唔等如過唔到la.

都係基本功問題，但要玩到極致就應該係pc

警長最難用係把輕機槍

仲廢過枝手槍

機槍一向都難，頭一下瞄唔中你又按實就冇咗勁多彈
所以又係要㩒下㩒下咁用

50飛打得好都ko到5隻普通zombie. 我自己打到87隻得返兩粒火箭同30粒輕機，96打埋7粒電槍就輕鬆過埋

uhTrance new world record

我想知點解美國政府要迫害浣熊市生還者
唔記得BIO4 劇情

睇佢直播真係狂re咁打

唔係bh4劇情嚟

係bio3劇情, 爆機後有幾張圖交待角色去向, 同埋DC定UC都有類似劇情
leon用自己做特務為條件要求政府放過sherry, 但其實唔知政府想對sherry做咩

SHERRY入面有G，捉佢去研究好正常，萬一佢異變點算？
LEON就畀美國政府睇中有潛力，做埋總統保鑣上晒位都唔算迫害啦！(雖然係用SHERRY威脅)
班STARS又回復自由身做BSAA，CLAIRE又入咗NGO，都無特別去理佢哋。

我直接引佢出招再扭過
之後機槍打屍腳

呢幾晚都有睇下佢直播, 係RPD成日出事, 打到好燥

直衝去最右應該夠時間射
射完再拉佢地離開個門口

驚佢地爆政府同umbrella有關聯

劇場版有講過政府一路都無公開個真相出黎
去到bio6個總統諗住公開但最後死咗

佢淨係跑normal, hardcore WR都係慢佢normal WR 3mins

好勁， 一槍射頭迴避走

講起 故事線
正統 第4集 應該係
biohazard code veronica
而唔係BIO 4 咁走錯片場leon 係西班牙大戰邪教教主
BCV 係解釋時間線上佔好重要地位
而你唔駛知BIO4 發生乜嘢事都可以接到BIO5 重要事件

第四集原本係講打umbrella總部，但推翻咗變咗dmc
呢個版本有trailer睇到，類似講leon感染病毒之類
但冇gameplay睇到，仲係概念形式

之後就變成打鬼嗰隻，好似唔知邊本game書送嘅dvd gameplay片，睇到鏡頭表現形式近似後來成品bh4，但又係推翻咗

之後先係而家隻bh4
至於打總部劇情就變成由bhuc交待，但好垃圾

btw, 想講好耐，其實官方係有簡稱叫做bh1-3, bhcv, bhuc, bhdc之類，唔使自己作

BCV我真係第一次聽
cv最多人叫

豆腐係完成第四生還者解鎖
同今次DLC無關

算係優待LEON啦~
雖然要搏下命~但警察都要搏命
然後人工極高~重可以得閒把妹

Ada把聲

Ps4 pro用家係度
白金+dlc 100%
記住副武器先係你既主武器
同埋唯一可以做既就係練好爆頭技術

裸體mod呢

pubg出左re2 特別版，有無巴打玩過？

其實CV好似係外判出去？同埋唔係PS主機度出
所以先無用到4個名

真的嗎????

當年係dc首發

pubg有ada同claire嘅skin

入面隻野用刀片死佢咪得law,用刀堆力架聽唔到

cv絕對係原作，都係第四開發部
唔好成日以ps為中心咁諗，本身bhre,bh0,bh4都唔係出喺ps度，而係game cube

諗住玩簡單唔開箱, 成日行過有x 禁就禁左落去點知開左箱, 又要重新load

殭屍鹿
唔通真係要做李三光...?

我一直都覺得CV是有點非人類...
聲底像但其實聲音很不同
ADA聲音柔很多~也帶點點剛毅~

前面有人話用火槍都ok
呢隻game呢啲位真係唔多合理，之前知就唔使打得咁辛苦

終於拎到火箭炮可以慢慢行enjoy d 劇情了

大陸又亂up嚇人
CWD全寫係Chronic Wasting Disease
中文係叫做慢性消耗病
乜鬼嘢殭屍鹿
明明就係慢慢瘦到死
殭屍係死咗之後屍變返生

裸體Mod

未來戰士

係時候迎接夏天

原來個1.03 更新就係呢啲野

話唔埋第日就有得打喪屍呢
不過我覺得打喪屍會係WALKING DEAD而唔係BIO囉...

唔知點解...我FEEL到本子

所有野都過晒，係差警長同杏仁豆腐真係攪唔掂

你得既 防身道具留必用既位先用
Office 外兩隻植物用SAA 射

因為杏仁豆腐真係得把刀仔，唔覺意用左就玩完

點都留俾花園果兩隻ivy

仲有下水道兩隻G幼體

G幻體一係引一係硬食過左佢啦 黃血唔會死人

幼*

屌你打晒碼...

no way out 真係好撚難

1.03更新咗乜

呢個post開始推得慢

我諗起屍殺列車一開始都係鹿

又係問新手問題
我跟日本仔打
去到停車場避完狗 番上警局 save第一次
打算去到 G2前先會save第二次

中間呢段時間應該會係最長
我會save 多幾次分段練

練好再用番第一save打 去 G2前 save
係咪都計第2次？

正常 都無野玩啦

係2次
不過日本仔攻略一次過應該無問題

就岩岩跟佢打 G1都可以收皮

刀仔流+3個全回復，打G1好難死喎
係唔夠刀用定中棍太多？

其實有少少手殘
刀仔流 加 第二粒波羅打失 回復我帶得一個

第二次 又打失波羅 散彈 刀仔 手槍 再遊一陣花園先打死#

呢類game打到咁上下都冇乜好傾

希望出3 生生性性啦

nude mod暫時得ada同claire
仲未有sherry同老母

其實好地地claire又唔係警察點解會拕住支槍周圍走

美國帶槍防身好普遍掛 子彈都係得幾發

g幻好簡單
行前引潛水個隻出黎
之後即刻向後跑去右下角就得
一定啱啱好唔會比佢捉到
之後貼牆行可以係嘔緊野個隻右手面安全過

有冇人知係唔係fix咗bug
我見個file size好似幾大

應該fix bug，PS4 200幾MB，PC好似900幾MB

係，成個DLC咁大
真係有咁多bug

美國買槍合法都係擺屋企姐

點會防身普遍

舊版好合理地係opening leon救左佢係警車上面拎既
但係我唔明點解好地地左肩會掛住把刀囉

巴打們跟邊條日本仔片打,share睇下ok?

話哂單獨出門 帶槍刀護身係好合理既
身為兄控 係造型上會跟足（made in heaven 外套/背心同肩位掛刀）

其實BIO1 Chris 得把刀仔出行動都已經有問題

個bonus update又hardcore到仆街
我諗好多人打完新訓就算撚數

豆腐清咗刀仔同炸彈果隻，
次次都玩到出哂汗
得手槍果隻應該最難？唔想清住

其實youtube都有呢啲片
如果單純係game裸體片youtube又唔會bam
不過班仆街好鍾意飛走啲cutscene搞到冇嘢睇

除咗airwalk其實我唔太諗到有乜明顯bug

最難

未入大屋前chris有開槍射過狗
當跌左都算

無限彈又唔可以係劇情到用
真係唔知玩黎做乜
玩一次過左就算

睇到都覺

睇咗本官方攻略，原來超級暴君招一擊必殺有分2種
一種係有攻擊力 (LEON體力1200，果招傷害係1300)，換句話說即係啪紅藍草可以頂一嘢
另一種就真係即死，不過發動條件係射晒4發火箭炮佢都未死果陣先會用

另外隻GAME有隱藏ranking系統，玩者玩得愈好(ranking高)堆AI就會愈難應付 (行動快D，攻擊次數密集D，攻擊力高D，玩者輸出傷害少D etc)

又唔係新map, 拎無限彈嚟睇風景都冇用
你隻game仲要係玩計時，又冇話殺得多另外有成就
唯一諗到真係拎嚟破州警個時間記錄

冇晒火箭先用我都想見識下

封面係點架?

後者bio4都有
打得好敵人會多啲

其實都係同一招嚟，分別只係有傷害版同真‧即死版

另外毒狀態只係扣血到caution為止，15分鐘後會自動解毒
呢點尋日有日本仔拍片實測咗

3把武士之刃:
Chris 瞄準最快
Jill 瞄準快、會心高
Wesker 瞄準慢、攻高

電擊
香港買就不了貴到HIHI

過一排上AMAZON買好過

無哂火箭炮之後點打死佢
未試過

話說呢幾日先得閒衝埋LEON S+ (要返工, 無計)
DLS次次都係攞最後個粒棋個度死
下次都係一開門掉粒菠蘿出去算數

你第一次行經就殺晒坐係地下，倒掛果兩隻先嘛，仲有隻係房入面瞓係地下，第二次上黎會見到

應該得兩隻識郁

屌你老母 隻DLC嘅 no way out 好撚難過
點樣拎猫耳啊 PS4版好難玩

想問下幾時有舊二代人物 model d/l

差呢個就完美爆機了

試多幾次就得

從未完整玩biohazard
係咪由1-7順序玩咗先再玩其他版本?
係咪steam有晒?

得0 1 remake 同4打後先有pc 同 ps4版
其他去youtube睇算啦

單機GAME係咁上下~
都推咗16個POST啦~算幾好成績啦
故事就只有一個~又不是新故事~討論空間自然小一點
又只是偽表裡...
遊戲難度也不算大

佢幾時先肯出ADA的DLC
我乜嘢都殺

CLS
感覺好奇怪...
雖然好好J~尤其ADA個屁屁

應該唔會啦 有咩好講

其實如果真係玩我都會比佢地住番啲衫
影響遊戲與劇情體驗...
不過啲3D MODEL做得真係幾好~啲波同屁屁的拉伸都好自然~

呢隻正啲

講番佢點離開NEST/浣熊市
如果可以出番舊版的裡關L結局更正(即係幫LEON擋暴君死那個~定好似係黑暗編年史出...忘了)

頭部以下完美~
個樣差咗少少

隻腳長到好誇

佢拎住嗰支好似係散彈槍

冇乜必要畫公仔畫出腸啦 反正個個都知佢用繩槍走甩

拎散彈
Fail

應該等倒數爆炸game over，所以官方想你快啲死算

最尾著返衫
諗起啲人airwalk換人玩，呢part個ada會變咗透明人
應該係佢段cg落個model同原本唔同搞成咁

邊到有得買
拎番去J

claire嗰段對波好似同地下個物理有互動
可能本身都有，只係有著衫唔多覺

舊版件衫真係正好多

都話bhuc有得玩同埋繩槍係之後先拎

唔畫出腸邊有得玩

capcom呢間19公司肯定唔整新場俾你玩 所以唔會出

我比較偏向講佢跌咗落去之後畀火箭炮leon同埋上返去cable car之間嘅劇情，因為bhuc都冇呢part

整個好似bio4 ada 第5關咁嘅嘢囉頂多
btw 返上 cable car 好似只係FF

應該唔難做~
係難做得好啫...
看到ADA光脫脫~LEON沒理由唔即場射精

如果可以有就最好啦~
其實C婊都未必要好多新MAP~
都係NEST入面~用番LEON逃走的路線加多少少都差唔多

你指幽靈生還者？
但因為bhuc一開始其實都係raccoon city下水道，即係其實佢係坐返cable car返去先會喺嗰度，幽靈生還者應該都根據呢樣嘢嚟作
加上一係就跟leon claire車走，唔係就要返轉頭出去㗎啦

因為呢類mod多數只係apply返個model/skin上去
本身啲物理要改係複雜好多
本身有嘅嘢就簡單好多

呢個其實都係一個細節改動
bio2舊版個cable car係來回都可以任搭
remake版唔知點解要改到去咗lab就唔可以返轉頭

ada用今集支萬能槍就開得返

諗諗下又係
其實搭完cable car分頭行事之前
leon唔應該拎職員手帶而係拎咗支萬能槍

其實佢最後用枝槍就可以解到4級權限，咁仲入去焚化爐拎手環為乜

如果ada比枝萬能槍佢咁一咪早爆咗自己係間諜

可能解到admin但解唔到guest

係喎, 嚴重BUG
其實LEON最後嬲豬原因係咁辛苦打完G3出黎
見到ADA支萬能槍一野解到4級

佢行入去解部lift途中都要開道門

有時見啲人做到甩皮甩骨咁

未必GE~
見到有嘢可疑就執
我地就有上帝視覺
ADA一日未入去都唔知手帶有咩用或者支槍解唔解到LOCK
保險攞埋冇壞~
而且比咗手帶LEON自己重可以用支槍旁身~幾好~
人地係專業特務

有萬能槍都唔代表係間碟啫
FBI都好高科技㗎嘛

我又覺得冇乜關係
FBI有黑科技有乜出奇

我仲諗係因為研究所啟動左自爆系統所以所有門會解鎖

G病毒洩漏咗
只有最高級人員可以走
其他人都要滅口

個人黎講 參考性最大
由期前期 警察局 封窗 同 無限刀仔清場 好有用

另外就係 佢直播果陣一直講既 穩陣程度

不過呢段無文字解說 不過你睇都會知佢想做咩

唔好跟足哂 因為佢果段係直播緊剪番出黎

有好多甩漏

同埋 佢技術打boss技術都十分好 Ps4黎講

呢段佢2個鐘多10分鐘打完

好多唔合理位都係為左遊戲性
係
監獄拎卡， 明明有波羅唔用，要走上鐘樓
welcome party 為leon 準備禮物係火藥, 武器改件
下水道入口位係警局大堂

其實槍店果頭都唔多合理
明明路都未起好，點解路邊已經有商舖喺度
條路仲要係cover住條下水道，即係個城市連D基建都未搞好?

個shotcut九唔搭八

舊版bio2係咁大間警局一個洗手間都無
remake叫做改咗㗎啦

出千拎散彈

想問下係咪拎住格靈/火箭炮鳩衝就做到14000步爆機？
同埋仲爭3個file

個機關設計咁神秘
但係就係人流最多嘅大堂入去
平常時期平民入去報案， 點偷偷地用個入口

仲有明明有剪鉸可以格硬剪爛監獄鐵枝
初初玩果下我以為我拋棄錯野

係WOW
真係一言驚醒

仲有監獄係停車場隔離
設計概念係有犯走甩左， 方便D 賊偷車走（應該係）

因為個警局改建架
最大原因係建築前身既設計做成

波羅係炸唔爛鐵門~應該
下水道入口係警局大堂一定係背後有故事~顯然係冇人知
如果唔係個警官都唔使咁樣搵金幣密碼

如果要改埋物理
就要整到好似skyrim咁

係，遊戲個設定好怪
我試過用CE改到Leon有admin手帶
但原來戴住admin手帶
係開唔到嗰三道大閘
(但其他門都可以開晒)

警局唔知點解有圖書館

佢攞手帶根本就係為咗收Leon做兵
佢唔會借支EMP俾Leon
所以唯有求其搵條手帶俾佢用

原生BIO2係鐘樓搞完一輪都有個暗道SIR落去地庫監獄
LEON次次都輕鬆落地

其實下水道D水都好撚污糟
一落水其實已經要變紫色

我玩hulk 個陣行入個工人休息室聽到有lab 門開個下嘅噴氣聲

其實間差館咁撚大
平時入夜都應該幾驚
停屍間上面仲要對正休息室

仲有雖然加返個廁所
不過如果CHRIS佢地做做吓野急屎急尿都要跑好遠

佢哋收埋咗個女神像
我覺得係有人知道 (局長)
所以故意收起一個，等啲人集唔齊
咁就唔會發現有密室
你諗下，自己係間局度返工
但竟然要用C4去炸爛道閘
即係道閘冇人有鎖匙開 (局長應該有)
平時應該有唔少人玩過另外兩個像
但因為收集唔到第三個金幣
一直都以為係美術館用嚟娛賓嘅設施

間警局前身係美術館嚟

唔怕嘅，有間狗房
狗對靈體好敏感
有邪嘢就會係咁吠

咁細間office
佢哋平時應該冇幾何留係入面
除咗Wesker可能會匿埋J囡囡嘅相

今集Leon sir落去下層水道嗰下
應該都飲咗少少屎水

舊版有文件話局長故意阻礙部下對喪屍嘅作戰
包括破壞通訊設備 建議將啲彈藥分散各處
可能仲有破壞障礙物故意讓喪屍闖入(呢點係估

Hunk撤離應該已經係10月1號
即係射飛彈炸Raccoon嗰日
Leon、Claire同Sherry已經走咗

我係想講隻game 嘅bug 姐

咁個局長都幾on9
阻住部下對付喪屍
咪即係等啲喪屍咬死晒啲人
最後自己都一樣係走唔甩
係我就扮無知
鼓勵啲部下去送頭
自己偷偷地搭直昇機走
(扮晒話做high ground cover)

咁唔知啦，出咗patch
可能都已經fix咗
話晒個patch都幾大容量

直頭唔使無限武器，正常打都得，14000好鬆動，有啲位來回拎嘢放嘢都不大影響

如果有粵語配音就正
一落水
哇~屌 !

馬文: 拿依家比把刀仔你，你自己搵路走啦

求隔住鐵絲網互flirt嗰段配音稿

淨 J rebecca

有粵配就正

馬文：你唔明我屌到你明，總之就咪學我咁撚笨柒！理撚得佢係乜水，老虎蟹都射撚死佢先算，知無？！

L：估唔到你真係過到嚟喎！
C：家陣睇少我咁話喇喎！
L：我邊敢吖
C：屌，你套制服又幾撚靚㗎喎！
L：緊係啦！我都係貪佢型棍先當差咋！
C：屌！講咁耐，捨得開門俾我未呀？
L：吓！我冇鎖匙㗎！
C：你唔撚係呀？！
(直昇機著火)
C：屌！今次仆街！俾你累撚死
L：仲屌，快撚啲搵哋方匿埋啦！

外國都有鬼佬推測過
女浴室可能係俾nemesis破壞

今集remake Mr X 已經咁大壓逼感
Nemesis 識跑又識用火箭炮點樣算

其實有冇解釋過點解其他人就變晒c

leon jill佢哋就唔會變

屈門

佢瞄你嗰時，你可以射爆粒火箭令佢硬直咪得囉

而家話佢哋自帶抗體，我當佢哋無受過傷算

我返而係手槍一次就過到，火箭炮反而玩得最多次

豬腳薑還

原來有呢種操作
值得考慮

就算就咁
警局本身格局好怪
警局局長個辦公室竟然要穿後巷先到
好隔蝕

停車場果層， 係果電閘門嘅房，竟然係一間普通房黎
仲以為係證物房

MK仔同MK妹既對答

2代黎講應該真係無傷逃出
Leon比槍射中例外

跟住條片打解左貓耳

應該係臨時拘留用
監獄有冇咁細

下水道啲寄生蟲應該多到可以經尿道寄生...
冇保護衣真係唔可以直接接觸...
妹妹落去浸咁耐應該爛閪

更加唔好講ADA被支垃圾插中...
應該要切腳...

巴打真有創意

當然係臨時拘留用
但出面個停車場都怪怪地
個閘門機械位要人每次開關都要落車開閘

停車場卡咁普通， 應該個個警察都有張
但偏偏故事得阿BEN 一張卡

聽故唔好駁故

c4位都唔合理啦,一槍射爆佢咪得,洗鬼引爆器

咁嘅話啲鎖匙就全部唔使拎，直接爆門算

我唔知C4咁樣得唔得唔係所有炸彈都可以咁

C4應該射唔爆，一定要引爆器/外來爆炸先爆到，MYTHBUSTER好似實驗過

好似好正

剛開始玩裡L...
真係難打唔少...

本身都可以話爆炸聲太大會吸引喪屍，
但係C4 個位真係解釋唔到
明明有鉸剪呢啲工具黎爆門

唔好諗呢d位，你會諗爆頭
一個成年人跳唔過圖書館個書櫃位已經解釋唔到
當係遊戲一部分啦

俾屍拖咗一下＋licker打中一下都破到WR

署長房鐵閘入面張枱，有一大堆果啲停車場卡
應該係署長想攬炒，所以收埋晒啲卡
但又唔知點解阿Ben有一張

終於八個s+ , 之後練hunk

其實都唔合理
病毒爆發係突然
警局24hrs 運作，警察出出入入咁返工
一個署長係無可能收晒停車場卡

另外個地圖設計好多唔合理
實驗室招待處對面係sherry 媽嘅居住地方

實驗室食堂隔離竟然係太空倉睡房
仲要得幾張床
究竟係咪貪食堂人流多會嘈醒人

其實一個s+ 一日可以ko , 但人大左要番工好少時間玩 , 突然成個小朋友咁 , 玩到好開心

細節決定成敗
red dead redemption 2 嘅細節強大到令人真係去左西部世界

經典game 沙木 直程請工程師Design 房屋設計間隔

bio 2 呢D 經典神作要求一下地圖設計合理都係正常要求,仲要地圖超細， 個小形地圖仲係重用最少玩兩次tim

我玩完一次AB 已棄game
最好記錄都係B
人大左， 玩嘅時間少左
我戰神4 都未玩完

yup , 所以有時好羨慕d 日日開台打機既人

同E個人D應對差唔多但快左一秒,佢仲要俾屍拖左下同licker打中左下,我睇唔透

囉枝玩具槍黎把鬼

ghost survivor 個到其實應該當真定點, 唔當真咁ada 點拎到支g virus

屌那星 DLC 個無限子彈噤撚難拎，
仲難過硬派 S+

咁咪姐係話被遺忘的士兵係被Ada殺左囉

依個真係痂線,第一次見都o曬嘴

if 嘛
緊係假

話說今次remake入面ada好似無提過自己個last name

去到g1前用左26分鐘，save左次，有冇機兩個半鐘內ko?想攞hardcore S+....

無問題 加油

Thx bro...但小弟覺得打完g1到g2之間條路好難，攞完千斤頂俾暴君打死左...好唔好彩，有冇快方法？第二個save係咩位好？

claire g4 點打呀 400機鎗同6個炸彈仲加多三十發流酸先死
如果b線唔特登收藥粉又驚唔夠時間,好似要2個鐘完成

圖書館事先清場(其實得幾隻)+推一格
暴君帶佢入房遊花園出返嚟就得，佢只會跟到你尾而追你唔到
呢個位我打過n次跑出跑入獵食者都唔會搞鳩你，你事先封埋最近隻窗好似連喪屍都唔會有
如果係一開頭入走廊見到獵食者就出返去再入，load過佢就會唔見咗，雖然就算跑去房門都未必會中招
第一次save揀過完呢度之後ada之前，之後會輕鬆啲冇咁大壓力

得士兵果個先真
最後都俾ADA 殺死左

通常第一個SAVE係打完G1
C表 > 攞完紅心KEY
L表 > 攞梅花KEY前，東休息室

如果G1前SAVE
就要衡量吓選擇 轉ADA前 / 攞棋前 / 打G2 前 是但SAVE 一次
第3次SAVE通常係打G3前

你係咪打黎明,如果係就拎兩個藥過拎積個到,去到下水道就拎多幾個防身道具過g完全體

硫彈炮對佢好似冇用(好似係)
其實你機槍只要唔鳩射眼以外，佢個數應該係預到啱啱好
我記得我用咗一次電槍，一粒菠蘿，機槍仲有剩咁打死佢

真正應該係講ada自己執咗，隊兵根本全軍覆沒

硫酸彈用晒落G3就得啦
G4帶實體子彈射心口個堆眼
開眼先好射
見到射中佢出黃色汁先當中
手槍都得
正常400飛格靈砲 + 手槍 都搞得掂
電槍就留到佢係地下躝先用
有菠蘿就更好

同我上次差唔多, 我係落下水道前執墨盒, 過完鱷魚個左右左右之後轉ada 前save 第二次
g3同暴君太易打, 所以我第三次save就留係過實驗室前條路
不過最尾都係老馬左唔小心中左暴君招必殺搞到打多左次

打boss建議睇呢篇
參考性高

我就係冇封到，一攞完千斤頂就俾喪b衝入黎咬...

地下躝唔好太近咁用電槍，我嗰次爭啲死
其實如果仲有格靈式就呢個位射多幾下就搞掂，嗰陣我懶勁轉咗電槍

係呀⋯⋯最大壓力係呢段路

G嗰到有少少運氣成份係到
佢半身係水你就射佢彈佢出黎
佢就硬直一段少時間再衝過去
多數咁樣都解決到
最好帶定藍血綠藥備用

呢段帶三色好過急救, 你預定一下mr.x 或者力架, 中左之後黃血就照行, 紅血先食三色, 應該夠你頂到返出大堂
不過如果你圖書館冇一早清到嘅話會麻煩啲

電槍打BOSS同自殺無分別
HOLD住L2跟本跑唔到
我最多拎黎射D藤條人自HIGH

唔知行咩運
俾喪屍捉到都甩到3次
無乜子彈個時 又有隻炸彈喪屍企面前

唔想睇字嘅
我個人意見好簡單
g1-刀仔一開頭狂片，帶散彈槍帶菠蘿，帶多幾個藥，乜都過
g2-跪兩次+一下推櫃，散彈+屈火槍又係輕易，再唔係就6粒閃光推3次穩過(claire想慳硫酸彈可以咁做)
g3-又係散彈+火槍，一開頭用散彈打眼，打完第一set弱點後火槍鳩燒完場，claire線就屈20-30粒硫酸彈，唔射弱點佢都會死，易到唔使教
tyrant-6-7粒菠蘿，剩返有乜嘢武就用乜，應該都差唔多完場，帶啲藥就ok
g4-個人認為唯一一隻真係要技術打，格靈式唔好鳩射，射到眼先開槍，慢慢射，用埋身上菠蘿+電槍+手槍，應該夠完場

打hardcore我警署狂死，下水道我一次都未試過
因為其實啲g幼攻力低，只係令你中毒，又有啲你係可以夾硬扭過佢(前題當然你要熟個map)
其實帶夠藥/防身武器已經穩過

我個陣係電槍打G3好難用叉爆打
成日一就叉爆就比佢秒
後來直接放棄
留返打G4用

g4次次打都岩岩用曬d彈,有次仲射曬,等時間到自殺,估唔到閃光打g4反而有驚喜,閃到佢企起到任打

用所有火+梳酸+兩把刀打g3

之後執晒所有g3個到d 手榴彈同手槍彈

正常應夠400機槍彈+所有手槍彈+強化彈+炸彈

應該夠打有突 , 我個時仲有百幾粒機槍彈淨 , 打埋g5

C4真係要用引爆器

其實，警署唔俾外來車輛停泊
根本用泊車卡已經係多餘
有任務出車，仲要特登落車插卡
實驗室接待處對面係警衛室嚟
食堂隔離個太空倉係午休室
俾人食飽冇嘢做瞓晏覺

嗰啲一係富二代，一係就家庭主婦
係香港地，有幾多人真係可以靠打機搵錢

但人哋no damage
no damage已經算係另一種難度

平行世界嚟
士兵係趁ada傷緊時搶先一步
真實係呢隻兵一早死咗
根本冇人同da姐搶支virus

當初睇表關條片頭見到地下鐵仲以為會有個地下鐵地圖玩

咁冇得怨既 , 大家都係用工餘時間玩

C4係非常穩定既炸藥黎
你用火燒都唔會爆
以前有節目講過

raccoon city其實好細
頂多都係某條線嘅其中一個站
同埋2代不嬲都唔係玩街景
係3代先交代返個raccoon city係點嘅樣

其實3代D場景就真係無乜特別

反而2代想做返果種係一個封閉既空間同喪屍死鬥果種恐懼感做得幾好
1代mansion=2代差館

其實，好似g1 咁用刀仔片都得，只要你夠藥😂

其實日本仔條片佢點知啲屍真係用刀殺左?

無限刀 片多幾下咪知

就係想知死左會有咩特徵, 有時佢痴埋一舊唔知佢係咪斷哂手腳

射爆C4

無得分 除非爆頭
D C成日扮死
真死片完唔會醒
想慳刀安全就片左腳先

打到講曬粗口,打到20隻到就差唔多掉手槍,40隻前盡量唔好受傷,依個最好連貓耳一齊做,因為40隻打後你冇咩機會用到手槍

真係估唔到,又學到野

唔出三 出outbreak 都可以

outbreak起依個時代出應該會幾好玩,當年冇上網得自己一個打

但要再改推門系統

outbreak 而家出好易爛 變到普通打喪屍驚

開60槍打到70隻死鳩咗
太多zombie，見有炸彈zombie但太混亂射唔切，其實知晒企位去到咁上下會好易打，同埋後期多槍成日要諗棄邊支都搞到有猶豫，啲節奏好差

不過呢啲mode真係有啲運氣成份，一重打已經唔太想打
明明本身諗住鳩玩下，但又打到去70隻

G幼 帶刀仔防身可以？

可以，其實呢隻game被咬推開一下/用防身武器，附近嘅所有怪都會呆一呆，你可以即走，不過要快

我無日本仔咁神 佢拎密林去殺 要打眼咁準
我打算避

岩岩玩到1個鐘17分 插卡出停車場

中間俾暴君打亂左幾次 帶佢遊花園 遊耐左少少

leon a 1h50m落到研究所
20m唔知夠唔夠我走到打g3

用火槍一下燒爆

我打完鱷魚太約1個鐘,最後02:21'55" 但打g2死左一次,但冇讀save起碼冇左5分鐘

睇wiki.
火箭炮重7kg
Minigun重 18kg

其實兩個角色既武器係咪丟轉左

加埋400發子彈既重量，唔用地台咁走住打幾分鐘，跟本要chris咁既大隻超人先做到。

夠啦，打得快既話

佢自己先係生物兵器同rambo有得揮

玩到好灰
已經跟足amu game channel嚟玩
打g1消耗好多彈藥 回復藥
攞千斤頂時已經1小時
又俾暴君追到實 用開少少門大法都趕佢唔走
想放棄s+

原來裡關 Mr.X入到waiting room:o
堅俾佢嚇左

雖然冇睇過咩amu game
想S+建議睇日本仔
安全又簡單

不如你講下邊到唔順,其實條條片教打既都差唔多,唔好學speedrun就得嫁

我見人ps4都輕鬆刀仔片死g1 最多係補幾槍

ps4刀仔攻擊力應該好低㗎喎

係 我數過 都要片40幾刀

係YOUTUBE睇RE2 JUMPSCARE好好笑D人驚到

其實唔使灰心
一步一步嚟

G1前save咗先
帶刀仔2-3把，閃光彈，手榴彈
手槍+子彈
其他補血

我slim機
主要參考呢篇

死咗唔緊要當練習

基本上西邊d屍打g1前清晒
圖書館入去第一次淨打隻女
門口坐係度個隻唔行咁埋就唔會起身
到攞完倉庫女神像金幣入返圖書館
正路攞咗散彈就清埋開餐同門口個隻
再推定個書櫃

最好笑有啲人唔係俾隻game嚇親
係玩玩下屋企人拍你膊頭
我自己都試過，嚇到成個彈起

玩完RE2又係時候繼續解埋REV2啲成就

我反而唔係幾鐘意revelation隻玩法

話說點解G adult 會叫左做G幼
G幼係佢噴出黎游水d細蟲下話？

以前係咁叫

其實g1既容錯率都幾高,我打咁多次都未試過刀仔片得死,如果兩把刀仔比佢捉曬送埋炸彈比佢,
散彈基本要打十粒,跟住再補幾槍手槍就差唔多,claire仲容易,射火炎彈仲快,補血方面帶2個,子彈唔洗慳,打大佬冇得慳,要慳都係喪屍到慳

屌你老母臭化爛驚
我發覺呢個ON9警長唔打到爆粗係過唔到

BTW, 架仔改良版

港漫bio3 同 舊攻略

最緊要心平氣和

警長個無限子彈獎勵係咪套用到去所有模式？

ps4都可以一刀片到完場(我最勁都好似剩返兩槍)
只要你片緊嗰陣嘅走位避到佢捉你頭個位就可以狂片
不過唔使學speedrun，你俾佢捉到就轉刀繼續片，得閒轉下用散彈又得，有空間又片過，加埋一個菠蘿，幾個藥傍身，應該好易過

剩係佢哋個mode

面具黎
得DLC用到

睇落好似唔難,
今晚試下先

其實都難，佢中後段啲打法，你打慢少少都已經會出晒嚟

唯有試多幾次

睇就唔難
玩落就屌啦星

我打G1都係開頭用刀片到出眼，之後就引佢出鐵通打地下用散彈槍打眼
佢係後面跟住你既時候換定閃光彈
因為通常都係捉，引佢捉左你就用閃光解再用刀
我無記錯既話應該拎左散彈槍(8粒),閃光(3粒),炸彈(1粒),1把刀去打
手槍好似開左幾下only

聽落消耗幾大，我係帶4把刀去打，開咗幾槍，一粒閃光同手榴都無用過。

其實炸彈無用到，閃光好似用左兩粒
用得最多散彈，8發用哂

時間好鬆動

我都係跟住日本仔條片打，試幾次過左，同埋日本仔危急情況只係用左1發火箭炮，另一發有剩攞黎鳩射埋尾，你實際上可以睇情況提早用多發

重點係1-40做好個底，手槍子彈60發一定夠，唔使擔心，40打後手槍冇用。1-50要盡量留三色草唔好太早食，食晒2套之後冇左三色草buff之後就難打，一中毒冇藍草就gg

黎明 1個鐘50分埋牙打G2
夠唔夠殺 S+

打完定未打? 未打就忟水

玩熟咗其實都ok嘅
係成日要換人比較麻煩

只限DLC 因為要戴頭飾先有

想刀仔片死佢嘅話你帶閃光彈, 冇左第一把刀之後佢每次想起手捉你(佢變左型隻手舉起個下) 即刻禁三角轉閃光彈掟/比佢捉, 跟住佢一盲出多左好多時間比你片

唔熟後面點行嘅話比教炆水

唔知點解冇乜動力打啲2集，話故事唔吸引又唔係，但感覺好似差啲嘢

會唔會係見到Claire老咗個樣唔開胃

有機，可能連jill嗰樣都走曬

無咩時間玩
呢到巴打個個都已經打到無野打
我先岩岩玩完 黎明一週

多謝咁多位巴打教路

蕉塊面好方形

無錯，正一垃圾驚，
係要玩到講粗口先得。

忟水+1
你拎左麥林就好D

真係夠
2h21打完
放火大法好
爆3眼 > 燒 > 爆3眼 > 燒

快靚正

暴君反而死咗幾次秒殺
發覺掉菠蘿斷技要時間好準確
直接射心口先最快

直接散彈射中就cut到

ching sick 驚
我平靜咁玩左一星期 每日玩一粒鐘都過唔到
尋晚屌到佢祖宗十八代都出晒黎
即刻功力大增

我屌咗幾舖
之後心平氣和打一次就搞
唔屌唔鬆化

抵屌

早知一早屌爆佢

唔駛卡咁耐

個個都要屌爆佢先過到

過來人分享下經驗
等其他巴打唔駛卡咁耐

大家有冇上re .com睇數據????
完來第一次玩有8成人都選黎明玩先,仲有好多有趣野

打完啦 仲有9分幾淨
係衰on9比暴君吉死左次

其實如果太MAKE SENSE可能好多人會嫌跑地圖太煩
我相信佢係想平衡啲新玩家
而家有幾多人有心機咁樣同你跑地圖法?
而家啲人真係冇咁多耐心~除非真係好鐘意故事啦
以一隻全新的遊戲來睇佢其實真係做得好好
舊玩家先會睇出咁多問題~我諗係佢一隻GAME整太耐...卡婊唔敢冒險
不過係人都知卡婊籠嘢...一次出完的嘢死都分2次出...一陣又出個咩完全版~編年史版來補完...

屌啦今次...
打緊LEON B線
入埋STARS間房攞C4就可以去停車場~不過諗諗下好似一把刀仔都冇...
點撚打G1...(我第一次冇睇攻略打A線都係冇刀仔打...真係煩好多...)
我記得落咗去就冇刀仔...
希望STARS房會執到把...

重玩到已經玩到失去人生意義
hard S+我真係做唔到
死左ada個位已經無數次
暴君我屌你老母

圖書館有把

B線一開波入警局斷腸嗰閘口附近有把, 圖書館有

照住人地speedrun啲片
走位解謎全部跟住做其實好易
加油

圖書館果把喺邊?
閘口嗰把送咗出去...一時我記唔起要留來打G1

較其中一具警察屍體身上

圖書館趴係地有戴帽嗰個警察

我就係睇完人地點行我跟住行
但梗係比啲c咬到/暴君充滿愛意嘅一拳
個save位又停左係鐘樓個位到
已經打到懷疑人生

試下射斷頭2隻怪嘅腳

好似未攞~一陣番去睇睇先~
屌...唔記得用咗就GG...
打G1有排磨...

暴君唔會死 好易
有冇睇人地攻略
跟佢地次席 一下過到

反易開頭果幾隻屍先係睇運

證物房103仲有一把

跟住d鬼佬玩已經
真係好食運氣

屌，笑撚死

我打係 第一隻回避
第二隻死肥佬一定一定一定要殺死佢

行入去 開左機關

第一隻應該會爬到入黎 打佢硬直 即跑走

夠時間搭lift走

No 睇日本仔Ps4版
佢果個係 比較可取

Speedrun既鬼佬 一來用pc
二來佢地技術好撚高

我自問手殘 學唔黎

STARS STARS

各位巴打 請問我PC版係steam買左之後 一開game狂黑mon 有一次彈左下面個視窗出來

張圖唔係我 但我有同樣問題

有冇方法可以解決

所以我覺得佢教得最差係呢個位
理論上多一發火箭炮應該可以再減輕啲個難度

最大fail位好似係下水道有個位開咗3槍先殺到隻zombie，不過呢啲位完全係以秒嚟計嘅
最講運睇落係lab嗰度兩隻licker，感覺佢唔好彩會中招

但要先去攞咗個按鍵
係咪要鑰匙開門?
然後果條路好似有隻舔

speedrun只有路線可以參考下(仲要佢哋skin咗執子彈)
打boss嗰啲可以完全唔使理，正常人唔會參考到

check下顯示卡設定
睇下有冇用錯卡
reboot過部機

如果佢下年出AGDQ就正

同埋最尾打tyrant個傷害到底係點計，speedrun都只係開頭狂片咗一輪之後就齋避，咁即傷害就已經夠加速個時間倒數等拎火箭炮？

其實唔知係心魔問題定點，其實呢啲mode過完一次之後再玩就好易過
個runaway我再玩解埋拎晒oldkey個成就，都係打咗兩次就過到，本身打咗成兩粒鐘都過唔到

我updata晒顯示卡同埋reboot左好多次都係唔得

我今日打係 請佢食3個波羅
一槍都無開過 避左一次大招 就火箭炮了

第一次一定緊張好易犯錯
過咗之後輕鬆玩就易好多

你張卡咩型號

GeForce GTX 1060 6GB
版本 419.17

你有冇check過nvidia個設定
係唔係指定用nvidia張卡行

無知一問，佢呢個爆機時間係咪世界第一?

張卡應該玩得到隻game
但唔知點解就係一開就黑mon

★★★★ NOVICE
Dango39
Reverting NVIDIA drivers to 417.71 seems to have fixed the issue for me. The new drivers are not compatible.

Right click on the Windows start menu logo
Select Device Manager
Double click on the NVIDIA GeForce driver
Under the Driver tab, click "Roll Back Driver"

佢似係一定傷害就等夠鐘，不過估唔到一段仔刀仔嘅傷害就已經夠
唔知hardcore又係點計

我係hardcore計
日本仔打左6飛 密林
我就3個波羅

緊張真係好大影響
未過嗰陣去到監獄之前段路都玩咗n次
之後再玩去到出面馬路拎條bonus key都係求撚其咁玩都過到

應該係
早佢兩日有段係54:18，都寫world record，佢而家破咗

因為如果3個菠蘿就ok，咁打g3就唔使慳

啱啱downgrade 番去417.71 但都係唔得

Ada個位正路暴君唔捉到你

你通常邊個位中招？

你知晒點用槍解鎖理論上唔難喎，根本一拳都唔會中

其實開完門制直接掃左上角，連暴君都見唔到就可以跳落去

你入控制台 → 所有控制台項目 →
NVIDIA 控制面板
管理3D設定 → 程式設定
1. 選取要自訂的程式：
新增 → browse返去re2.exe
2. 選取此程式慣用的圖形處理器：
高效能 NVIDIA 處理器
右下角按 套用

你話ada zombie嗰個位都仲驚驚地，但解鎖呢個位真係第一次聽

耐唔時都會睇，我第一次玩係用Claire

N卡玩家入到差館
第一時間去睇RPD個laptop
睇完條片，如果畫面黑晒，只係剩返個HUD
就打開遊戲資料夾入面嘅re2_config.ini
將其中四行設定改成咁樣
Capability=DirectX12
TargetPlatform=DirectX11
UseVendorExtention=Disable
UseOptimizeShader=Disable

如果覺得整體畫面太暗
可以上去Nexus Mod下載HDR fix

或

如果卡係c位可以點做，啲c要打幾十槍先死
講起暴君，剛剛玩到final boss個位同佢大戰左300回合（拎唔到S+改拎S算數）

我一開始都係咁。n卡
點set都無用，之後直接解除安裝個driver
用win10自帶個driver就無再黑哂畫面

我driver行緊418未更新419
我相信我張display card一定舊過晒你哋 (GT940M)
但我都玩到，除咗我上面講嘅RPD睇片之外都冇問題
睇完片黑畫面應該係DX11同DX12之間嘅問題
用DX12係冇呢個問題，但整體畫面都好暗
所以我先轉返DX11，寧願手動改file

用手槍pass大法啦,今集打腳3槍到隻屍就會停一停,跟住就走,ada有一個閃光可以用,真係唔得就閃佢

我都係，每死一次，要大大力屌個設計者。
争啲未掉埋手掣咁款。
最後有啲運氣先負碌過咗。

無錯
唔屌唔鬆化。
大大力屌就無錯

無錯

佢練緊hardcore

試到好撚細緻

你會死的，孩子

好可惜，尋晚打完G2,攞埋ID card諗住冇死，點知攞完ID card俾隻暴君追到貼，入到臨save個間房俾兩隻樹人圍，死左。睇youtube啲speedrun個個都輕鬆過，偏偏我就咁撚難...

拎完ID行得快應該唔會見到隻暴君

屎必溫唔係直播果d都唔好信
得段片果d應該都係試好多次
搵最好果次upload

有時啲怪嘅企位有少少出入
樹人最好有副武頂一下

唔關事，呢個位應該隨機，有時一執完轉個彎佢已經喺門口等你，見到即係畀咗個高難度你
因為呢個位我玩leon a hardcore都死咗兩次
reload後次次都見到

後來前排打返normal我都唔見，直行直過

入樹房點都要帶刀仔防身
可以救你一命

我用完巴打依個方法個情況好左少少 但過冇耐都係黑mon

原來可以將圖書館啲怪引晒去大廳
咁樣就唔使驚用千斤頂的時候前有虎後有狼

試過引晒出廳結果俾幾隻頂死二樓走廊咬瓜左

其實開電槍有冇成就，我一發都冇開過

有
殺5隻

好似殺5隻怪有game內成就，好易

係得呢個啦?打埋真係唔想再掂支電槍

走佬殺敵神器黎

第一次入就清場加推定櫃，之後應該會易過

巴打你講真定講笑

g幻一針一件wo
射完要對住支針儲電一爆乜都死

有個盃/成就係ADA一槍都唔開
其實去到HARDCORE都易解到

1. 水管爆完風扇，先hack左下個開關開門再跳落去直出，無視房裡面兩隻
2. 去到升降機位個隻，引佢行出D再扭入去
3. 認住成條C跌落嚟個位，hack開關，再繼續向前行攞閃光彈
4. 呢度正路可以引一兩隻入嚟攞閃光彈個位，引完向前行會有一兩隻擋路，唔夠位引開或者扭人就用閃光彈，盡可能用閃光彈可以閃到大部份C

上樓暴君追個段請無視暴君音樂同保持平靜嘅心情
去到個門
1. hack右邊電制
2. 拉閘制
3. 等個閘上升期間"岳"高頭拉閘制上面hack電制
4. 向前行hack爆風扇 > 跳落去
完

冇睇片唔知，我都係學玩leon咁"樓"過佢算

我試過最尾走佬用嚟打植物人
儲爆一飛電燶一隻
成件事好有美感

電槍勁過leon火槍

kendo行下水道之前拎電槍
3隻g幼一人一針
輕鬆行過

玩dlc就知電槍起碼實用過機槍

果個盃其實係「只用EMF過關」，照計用閃光彈都當你fail?

最記得拎ada射咗隻公仔已經冇咗個成就
呢啲位normal前留個save之後慢慢搞好過

其實打s+ 唔清場咪會比人笑

點解十個有九個都上黎話打打下比屍咬死又咩比植物人同暴君圍攻既

圖書館我都試過唔清都過到，但講運多
正正經經清就包冇死，反正唔係speedrun world record

其實全世界又有幾多人靠打機搵食...
搵得一時都搵唔到一世~
有幾多好似SHROUD/PDP咁?

其實大廳太多都係煩~最好射死1-2隻或者斷腳先
因為我都冇刻意去殺馬文嗰幾隻~係阻住先打停佢
但其實好難打得停射頭都未必有反應...有時會中招...

都唔係話搵唔搵食既 , 香港生活迫人

淨係正正經經打份工 , 工餘有時間打機已經好好

但人大咗之後 , 有時放假忙過番工 , 結咗婚個啲更加唔洗講

終於一粒鐘內

其實LEON啲槍真係唔係好勁...
而且全部都要改...佔2格
妹妹支手槍改都係1格~支榴彈改唔改都分別不大
電槍打BOSS唔算好好用~要儲太耐~但打啲麻煩怪就好正~

老實講人越大時間越難自己掌握...
唔好講結唔結婚~老豆老母年紀大咗有時都好多麻煩嘢
出咗成個月...我而家先打裡線...一星期有時先玩家3-4個鐘(咁我又玩得慢...尤其第一次冇睇攻略...L線遊戲時數超過9個鐘...之後好好多)
爆到機都算係咁~

標準S+有冇獎?

你做完hardcore s+會有埋normal s+獎勵

唔記得s 定s+好似就有無限手槍 , 不過我練就未用過

但s+唔俾用 , 我連無限刀都未拎

算貼心架啦 , 等d 人是但一條線s+ 咗就可以係其他線用

係我要練new game 唔想用

無限手槍洗唔洗開箱先
想解埋唔洗開箱個盃

要 , 係一開波係擺左係箱入面

你解唔開箱驚玩唔掂玩easy

玩normal 都唔難 , 拎晒d bag , 其實好夠位

咩叫唔開箱?

有個成就係由開波到爆機都唔准開個道具箱

個盃係老練間諜(One Slick Super-spy)
唔開槍就得
閃光彈唔計，好似係

你有冇試埋改re2_config.ini個方法？

有無人知re2 remake d 槍嘅真實對照？
GM79 - M79
MQ-1 - MAC-1
SLS60 - s&w model 60
Matilda - h&k vp70
lightinghwak - desert eagle
W870 - Remington 870
Quick draw army - ???
M19 - ???

就算唔殺,電一電g幼跟住走佬

其實係香港人工時長，俾人慣性奴役
係外國，啲人大把工餘時間可以陪親人
自然就多合家歡一齊打機嘅時間

quick draw係 ruger blackhawk
m19係 m1911
下面呢個網有晒

都有 我依家個情況好奇怪 我開完去左見到可以選擇leon/claire線個道就黑mon
好之前少少 但都係黑mon

玩耐左你就會覺得claire d槍唔掂
把榴彈都係打g1,g3勁d

咁睇嚟你係缺乏咗播片用嘅codec
要更新個windows media player

咁點打...
通咗呢個成就有咩獎?

獎就冇(game裡面啲圖/模型算唔算？)
咪就係白金盃一部分

我尋晚解左.
其實無獎, 只係PSN既成就多一個only.
執野要多d組合,同埋唔好一次過執晒.
唔夠野時就開地圖睇下邊度有.
玩Easy就好快clear.

normal 好易打 , 你拎晒d bag , 十鳩格位 , 同埋d 道具 , 用完不過掉左佢 , 唔開箱除左唔可以用無限武之外基本上同你就咁爆機冇分別

玩完冇咩特別 , 好多成就都冇咩特別獎勵

頂你個肺
終於打贏no way out了
拎埋個貓耳
用成2粒鐘過
100%完美爆機

把衝鋒斷腳好好用喎~
佢榴彈打利卡又勁~
G1用刀仔跟住都冇乜難度
G2閃光戰術+少少子彈比佢又係唔難的
上兩隻C同L打都分別不大
G3煩啲~但都係妹妹支砲好用少少~1發漒水就打停~
三光支火槍係勁但要近身先燒到~雖然妹妹支電槍打G3係有啲廢...但打植物好用~唔似三光支火槍...又要打植物又要打G3...

淨係一開頭把手槍都廢到癲
榴彈又曬位
把機槍唔升根本廢嘅

最廢係claire b 枝陸軍手槍

廢得黎仲要迫人用至死

呢個成就我都係打claire a normal拎，我諗冇乜人咁做
當時剩係拎一個成就就算，點知拎埋normal s+有無限手槍

其實唔難，當練習下之後玩hardcore

係呀...屌佢我新工未正式番...已經要幫手做嘢...
本來幫下都係小事...但佢真係當我正式員工咁...已經唔係幫下...

g3 leon 可以用麥林
火槍如果晒埋菲林根本用唔晒（唔囉 本身都夠用）

把機槍 打a線好多人skip，就算唔skip 把槍定位都係打卒

電槍又係廢既

建議下個post開post人
考慮係第一頁加返應付黑畫面嘅方法
可以參考以下呢幾條link

1. 無法播放cutscene導致黑畫面
(第一條cutscene(卡車司機)於選揀角色後出現)
解決方法: 更新Windows Media Player codec

2. DirectX HDR lights rendering issue
(發生於觀看RPD laptop片段後，畫面只剩下HUD)
解決方法: 轉用DirectX 12 或修改re2_config.ini
將UseVendorExtention改成Disable

UseVendorExtention=Disable

3. 一開game即彈出renderdevicedx11.cpp相關錯誤
原因: DirectX 11無法啟用，有可能是因為系統錯誤使用內置顯示卡
解決方法: 打開N卡或A卡係控制台入面嘅控制選項
限制隻game只可以使用獨立顯示卡運行

其他未知情況，請到STEAM討論區或請CAPCOM官方人員解決

開頭把槍又真係廢咗少少...
榴彈砲我唔改裝~反正改咗只係射得遠少少~啲位都差唔多計埋啲彈共3格(同LEON支改後散彈一樣)~但係佢2飛KO隻利卡或者1飛+幾下手槍~散彈至少4飛以上...重要散彈打唔停佢...射一下就比佢打...(唔卡位的話)

吓，你小心啲喎，你合約未開始
分分鐘有工傷勞保未必會賠

我未打~但啲人話係最勁小槍(唔改計)
反正後期都唔會點用

我都係

claire a 槍夠廢

電槍 機槍唔囉都無分別 慳d位

我覺得LEON支麥林係勁過妹妹支強力彈槍仔
火槍我都冇用晒~有唔少用咗來打暴君
係要近距呢下啫

哦~打下字整下PPT都唔會傷到咩GE
所以話奴役...有時真係GA...話就話同一條船同上同落~但都要有低線咁囉

密林多兩飛彈，有得改裝，子彈可以合成
SLS60就

sls60 強化彈算勁
但無得合

試下用windows內置個driver
應該係3xx版

焚化爐個房有save point算係佛心架啦
行兩行轉返Leon後又有個save point，相隔好近

我諗CLAIRE主要勁在支硫酸彈~
同埋佢條路線其實易啲行~搞到有個錯覺佢啲槍勁啲
後期少隻暴君已經差好多...

我琴晚都見巴打你講過
之後今朝試左都係唔得 我del左N卡個control set
再開都一樣黑mon

依家試晒都搞唔掂 我放棄了

你如果只係播唔到cutscene
9成係Windows media player問題

你睇返我#737
入面有capcom嘅官方解答
有晒部驟教你點解決

Biohazard 2 Remake (一齊隊草回血)集中討論區 16

claire強化子彈同leon左輪傷害係咪一樣？

傷害計算
利申: 唔識睇

我window 10來 應該唔關media player事?
我睇緊 依家順手更新埋部機試下 希望得

密林高d

大家都改滿之後應該LEON嗰把勁少少~
更加唔好講三光果把瞄得快射得定重可以裝多2飛
好重要...呢2飛足以決定你會唔會食多下
以麥林來講三光贏GE~

我睇得明呢個

但官方應該準d

睇見咁多人已經爆晒所有野
我地呢啲連s+都未衝到嘅真係唔係幾想上水

所謂後期暴君其實都係lab嘅一個位啫
同埋佢拎完千斤個路線係麻煩過leon

唔事前殺樹人 好易出事

第一次打左7個鐘

Ada條路線有冇消息會出

我之前玩都冇殺曬，只要夠快射爆一粒黃色腫瘤就可以停佢

我安全為上
因為會係咁來回果到

用散彈槍基本上都安全
唔使瞄求其射身基本上都ok

claire手槍我覺得爆頭率幾高,拎埋快速上彈器都ok既,榴彈唔裝個手柄就ok,機槍由頭到尾都未用,b線枝手槍先難搞,6槍pass唔到你就gg了

我驚出事
會走回頭路既我都會殺

Bro,你殺晒都攞到S+?我驚唔夠時間

攞到，你睇住自己既時間玩其實殺一隻半隻唔洗你好多時間

冇咩必要其實
就算有暴君，閃光後再一槍一隻就走到

殺房個兩隻？出面個啲殺唔晒，條撚樣暴君你一遲又追鳩住你...

我對自己無咩信心
所以殺清光

係通完電 上樓梯果隻打佢一槍走

最大問題殺呢啲一定用火槍，但火槍係一定留返嚟打g3
來回嘅次數太少，未必次次都撞到，甚至可以一隻都撞唔到，根本射一下已經走得，否則滅樹藥嗰個位多多都唔夠你殺

我1個鐘51分 先開始打G2
當然我G2跟足步驟 2-3分鐘就ko

出cable car 果下係1個鐘54分鐘

2個鐘21分完場

所以一定夠時間

呢個位其實唔使再經，你行返入嚟嗰條通道走唔會見到呢隻，仲可以慳埋殺上到最頂兩隻zombie

日本仔教路
引齊兩隻先一次過殺
房係 拎Id果到都係
殺完 計埋G3果到燃料

我打g3 打完第二次眼 我直接燒死左佢
佢行去中間掉野既機會都無
殺完仲有80燃料

打完dlc嗰啲你就會發覺呢啲打法好小兒科

我知 通完電唔洗再經

一次DLc 都未玩呀

我normal已經打到彈盡糧絕嗌救命
但youtube已經一早有人knife only no damage爆機
是咪黐線架

我嗰時都有啲驚會死，所以上返去之前last save
﹐但有時間剩我都建議全滅。

新手lm
有無巴打知點樣拎樓梯底個銀雞部件

我拎左個徵章 但係去唔番樓梯底

下水道拎咗條員工休息室匙後，可以返警局

部件隔離有道鐵閘
之後玩到下水道時，就可以經呢道鐵閘返上嚟

行返下面，你殺左兩隻licker先。咁爬返下面tyrant 無得追，又得一隻樹人。又快又輕鬆

文件拎得57個
仆你個街點算

差孤兒院浴室？

無聊警長想刷15分内，60手槍，但都係十五分以上。
。

把槍凌空

趁佢未bam快d睇

去過啦
依家為由leno玩多轉
每份文件都睇下

pat pat有d怪

個pat太扁
對奶都冇晒彈性

開始冇耐d綠色locker遲下會不會有密碼提示
定係trial and error
Remake d 屍會重生好煩

所有密碼鎖嘅密碼
都可以係文件同菲林相搵到

打到佢瞓低再打番醒佢打到佢唔郁就唔會重生

仲有就係應該優先慳彈藥定傷藥?
慳彈容易受傷
想避免受傷又驚後期唔夠彈
今集感覺難過bio4567

慢慢切斷啲手手腳腳
唯一係爭個頭切唔甩
如果可以斬埋頭就perfect

冇咁多彈

今集唔預你殺死啲屍
打到佢硬直(停止)就可以扭過
除非你之後經常要行返同一條路
咁先至要殺
傷藥就睇你玩咩難度，輔助嘅基本係唔洗食藥
因為輔助係會自動補返到黃血
玩普通同硬派就盡可能合三種藥，到紅血先食
如果啱啱save完就出事，咁就緊係load返save啦

第4集就黎可以全平台制霸

用joycon玩4正呀

3集包埋哂一齊

我記得我之前喺呢度問過啲bonus mode係咪有auto aim，有人話冇
睇返option原來佢default係on，storymode normal嗰個位係off咗

睇返原來dlc嗰幾個mode嘅auto aim setting都係dim咗，得豆腐default係on
其實auto係搞到難打咗，下下瞄完同我鬥力，之後仲要射唔中

如果真係有認真研究過 , 其實電槍唔廢 , 仲要係幾勁下 , 但難用

g3 爆眼爆弱點 , g4 一野爆晒d 細眼

我拎電槍都唔想合流酸

電槍係勁
但彈少
劇情mode只會用黎打boss

g2,g3 都係用佢打 , 堅勁

好過合到成身流酸打g3

PS4玩家表示 呢隻重製真係好高質呀！
Capcom快啲Remake埋1，3

bh0同1應該都唔會re啦
3就re梗，我係想佢re埋cv

有得J阿Jill nude mod

DLC未玩，Hunk就都有嘅
不過除咗手槍要瞄準D之外其他都鳩瞄

照計應該會好似今集咁改阿jill件衫嘅合理性(加返件褸之類)
唔太諗得通點解要著成咁去打zombie，我當事前唔知，你著成咁去調查umbrella都怪怪哋
不過唔緊要，爆機都實有得換返舊呢套

因為豆腐mode其實即係hunk
佢個default setting係on，我改完出返去再重開game佢都會變返on
例如我玩豆腐用電槍其實鳩鳩哋，我本身想瞄個身，點知佢auto detect到近頭會移咗上去，之後隻zombie一郁就唔中

dlc嗰度直頭係dim咗一定係off
我見過有youtube description寫佢setting用off真係呃撚晒，明明根本冇得較

btw, 我試埋原來easy mode都有得將個auto aim較返做off

其實舊bh1同埋bhre都唔太預你殺，因為初期啲彈藥會唔夠
去到舊bh2後就足咗好多，bh4直頭鼓勵大屠殺

原來已經玩到扮怪物

有啲要喺場景度搵，不過都好明顯

係咪又係lab嗰度第一間save room幅牆，好多人miss呢個位
一係就爭wesker房張rebecca玉照

youtube唔bam呢啲片
可能因為唔係真人，加上又冇乜色情成份

對Jill姐最大concern都係佢個樣，Julia Voth真係無得輸
以今時今日Capcom對真人樣嘅執著，我深信re3一定無re1果陣咁正

另外仲有追跡者唔知會改成點，re2已經將暴君變做追跡者(唔識跑)
唔通真係同你跑足全場

睇日本攻略網，玉照好似唔計

你跟呢度有人貼嗰段日文youtube，流程應該會快好多
佢去到第85隻順序清門真係極速清晒
我睇過好多段日文教學都唔係咁打，其實好多都打得好亂冇乜公式可言，係呢段叫做有

假設跟得足啦，其實照做都好難，一多起上嚟想引爆都做唔到

呢段係原版Bio1嘅kill everything play
片主話係想示範其實係夠彈藥殺晒所有敵人

原來唔計，咁就更加易

re1除咗彈藥仲有火機油，爆唔到喪屍頭復活做crimson head仲煩
所以都係就住殺，有d相對上易避嘅就唔理佢

有冇返轉頭殺先，我記得一開始唔係唔夠，不過我唔知當年有冇手殘啦，始終年代久遠
bhre我就幾肯定真係唔夠，有啲應該要扭

今集claire我對capcom幾有信心
nemesis又為有得玩save room就冇意思

我諗會改到好似bio7 jack咁
雖然都係行慢左唔算跑

玉照唔當文件
當菲林

bh1,3應該夠
bh2 到差館前唔夠

re cv 再配番原版save room 音樂

而家美國主力打擊CP
呢類成人porn就唔多理

原來靜凛未玩hardcore Claire B
仲以為佢已經玩晒添

DA姐真係超正~雖然呢條片開口跪...
小屁股扭下扭下咁~~
差啲就扯旗

還原靚靚拳

uhTrance個record又俾人破番cls

係邊度可以睇到

Xerian's speedrun

claire 裡關cable car前有份leon memo有無攞

真口唔明點解佢地可以手槍一槍打停D屍

瘦面模式啟動

真係好冇強國人

想問下hardcore 麥林可唔可以一槍一隻利卡？

本身整到拳骨好勁

Hunk mode 都唔得

基本上故事mode無殺過咁濟

今日白金咗
DLC唔玩住
抖抖先

我慢步行都會俾利卡搞
行lab嗰度想清場

因為你行太近

佢打tyrant輕鬆過untrance好多

剩係開咗26槍

pc版好奇怪,18刀打死g1,主機版應該唔得

PC版火槍燒兩野就死

靜凛而家打埋未玩嘅HARDCORE CLAIRE B
其實佢封面啲字係唔係有特定字型
點解可以做到同BH咁似樣

睇番BIO 系列
BIO 0,1,4 會移植去NS

BIO4 係唔係成為史上支援最多主機嘅遊戲？

有冇人係玩左完依隻re,跟住想玩返舊作???

之前有玩0同1
難玩到爆

除咗psv同nds
全制霸未?

我記憶中， bio4 係2000年後推出嘅主機已經全制霸

PSV 同NDS 手提機不嬲唔計

搞笑，送咗把無限刀俾隻狗

我淨係4代都玩過無數次
ps234都有
係pc無

PC Steam 記憶中有
normal, hd version, director cut

任天堂主機直程橫跨4代主機
GC， will, willu, NS

卡婊真係炒冷飯之王

MQ11+手榴彈打G3
呢個配搭都幾新鮮

mq11打眼好用
又多彈

死係G5手上

比隻g5吞咗

都估到，俾G5埋到咁近一定係吞硬
應該係MQ11唔夠高攻
如果最後MQ11嗰part都係gatling就應該搞掂

不過我第一次打g5都係射到最後一飛電槍先贏

去到打G5好多時都玩到彈盡糧絕
真係有咩都掉晒出去

我經驗係格靈一定要留到g5先用

唔係掛,0同1好易玩,我又唔覺舊bio難玩,反而係今集re2幾難下

有人有知依個challenge點做??????我用hunk 8分半鐘過左唔得既????

點解佢寫住10:00'00"嘅
咁咪即係10個鐘

Standard難度係一槍停？

BTW 岩岩六希夫破咗Leon A Hardcore 120FPS Speedruns 記錄
56:32.35

舊bh係咁㩒L2鳩射就得，最多咪控制個上中下
今集其實難到爆，勁多嘢要兼顧，又唔似456可以用體術

係，射得中頭就會停，但hardcore就

我PC 用刀FPS 唔高都係5-6下左右 有個企位係安全

每隻屍都有唔同嘅硬直度
咁啱佢1槍打停果D都係最低果D
只能夠講係運

去到咁嘅技術已經唔係講運
其實就算要兩下射停對佢哋嚟講都係用多0.x秒
佢哋唔係射完就走，而係見到射停咗先再走
untrance最快嗰段有個位佢開咗幾槍先射得中，但成個動作對普通人嚟講可能只係一槍嘅時間

我睇過咁多呢啲speedrun片，反而覺得避licker係講運，因為佢哋跑走嗰陣角度都冇tune，某程度上都係用運氣嚟避，untrance最快嗰段lab嗰度都爭啲中招，上面world record嗰段去完stars房都中咗招，單係呢啲位成個流程應該可以再快多2秒

可能我以經中左bug解唔到依個

你個hunk係幾時過?
個challenge 25號先開始

多左瞄準呢樣野係難玩左

可能我玩唔慣要企係到射

唔好話你,我由4開始跟呢個玩法都唔慣

其實可以郁住射
bh4就好似真係要企定定

4, 5都係要企定先射，6改咗可以行住射
RE2都得不過勁難先瞄中

講緊cctv個幾代

今集係可以行住射,但係最乞人憎係個準星要企定等2秒先高攻

可以tun後行已經好好多，主要都係呢樣

cctv真係好易

之前出完冇耐去左旅行,依家先打到去LEON表關落研究室
第一次玩係下水道殺晒啲怪同埋冇入去鎖匙入到個幾間房就走左人,搞到落到去研究室冇晒彈藥
知出事先LOAD番之前啲SAVE再打多次,今次可以FULL ARMOR落去了

lab執嘅子彈其實夠你打g3

有無人玩leon直頭收起把Matilda唔用
強化到有三連射感覺都仲係好廢。
把大口徑手槍勁好多

shotgun都係好疲軟,用黎射喪屍趕路

裡關一開始就唔用。matilda 表就一定要用，支samurai edge wesker 都好一般。

係狗房射完狗就唔用了

G2用兩粒閃光彈加火槍(滿燃料)就打完
G2前save一次熟習吓就得

啲狗根本唔使射

Claire 打G3有咩技巧，
20發硫酸，十幾發電搶
打極都打唔過，可能我手殘🤦🏻‍♂️

我手殘到極點，酸彈火炎彈交替射無腦輕鬆過

咩難度? 硬派都應該夠喎
無拎機槍?

冇

最衰火炎用鬼哂

Hardcore

硬直盡量打眼

想慳彈喺佢跪低露眼時用刀仔片

佢拆嘢掉果陣都可以刀仔抽水
唔好企佢掉果面就得

廿五粒硫酸殺到，冇晒？

可以參考呢個, 個人打法都係喪射酸彈

有20粒

差少少姐，補多幾槍打眼應該得啦
我儲埋冇用過去到g3有成40飛酸

試過淨射酸廿零粒就殺到

唔好意思 我仲衝緊s+
入到槍店 1小時18分 夠唔夠

補充 因為我跟日本仔玩法
攞埋203腰包 stars房麥林 所以用多咗時間
但我唔諗住攞強化麥林

開始先用電槍爆腳眼，跟住硫酸電眼硫酸電眼咁打，硫酸佢會必硬直，夠時間電爆眼，佢舉野時，可以用硫酸爆背眼，電槍打弱點，應該差唔多

你不如拎埋手槍落去啦,下面有好多手槍彈,點都夠你過

你下水道同研究所d路熟唔熟先,如果熟既話1個鐘應該得,我之前都係40分鐘去到cable car個位之後曬多1個鐘就爆機

我想玩返舊2代呀,知唔知有咩方法玩到?????
ps store 好似得ps3版

PS/PSP模擬器

都熟嘅
我估計下水道30分鐘 lab 30分鐘

買部psp

夠
我1H50M到研究所
2H08M打G3
2H21M爆機
3個包全攞

麥林唔強化都得
仲慳到1格位
不過字彈盡量留
火槍一定要攞不過唔好殺卒唔好燒植物人
研究所餐廳執燃料
第一次入除草劑間房前出面兩隻可以唔理
去完冷房記得返轉頭間細房執燃料
執完LV3 ID手環返轉頭會有暴君
盡量以閃光彈 + 菠蘿爭取走佬時間
除草劑間房出返去個兩隻送刀仔比佢

G2 閃光彈+火槍燒晒就推得落街
G3 爆3眼 > 燒 > 燒到變身去執埋個200燃料 > 爆3眼 > 燒 >跟住佢埋中間牆拆野係側邊繼續燒 > 燒到無燃料可以收皮, 驚嘅可以補多個菠蘿

打BOSS詳情參考呢個

g3用酸彈真係好易過,巴打過唔到拍條片上黎幫你研究下

hardcore唔夠硫酸彈冇計，我當初都係咁
正常可以唔用電槍，但冇硫酸彈嘅情況下就要搵機會用，菠蘿都盡帶(現場有一粒)
佢抬中間嗰舊嘢就用刀狂片

我嗰陣玩咗幾次先過到，仲要係啱啱好射晒身上嘅嘢
不過我完全冇用手槍

終於全破

claire枝槍仔強化彈太少
陸軍手槍入彈又慢
結果再玩過儲夠三十幾粒硫酸彈屈到佢死算數

流酸打g3真係屈到起唔到身

可唔可以用貓耳過其他3個生環者
會唔會唔計時間

有些好看了~
但有些差了~

生還人係點樣

唔計時間
但照解到獎勵

杏仁豆腐又係要屌先過到

咁佢算係炒得幾好食果一家~

但我覺得她有點過於自信...
MQ11傷害太低...她後來完全不夠彈...

我去到下水道開始先開始用SHOTGUN~之前都係打手槍只求打停啲怪或者用來引啲G幼體都算好用~
LEON啲武器其實好難分配
支SHOTGUN打王其實唔好用~要近距好易中招(其實佢好多把打王都冇用...)
麥林係幾好用~我平時就收埋麥林~等打王先用~不過要瞄得準~

用貓耳過唔計

最後用刀仔加酸彈成功過到

果然刀仔先係最強武器

G4又係刀加火神

終於攪掂黎明硬起S+, 無雙晒啲喪屍覺得有啲空虛...攞格靈式最好衝Claire A 定 B易攞S+?

無警長咁好屌

幾次就過左

重點係把刀要留最後插花

claire sherry leon

咁真係唔知有乜撚嘢用

gameplayhk條友覺得最易打，話刀仔豆腐最難

leon散彈唔使慳的，你拎咗後已經可以用嚟射頭一shoot一屍，由其圖書館唔使手槍慢慢清，不過當然都唔可以太浪費拎嚟打啲多餘嘢，走得就走啦
真正要慳嘅得火槍，完全拎嚟打boss 夠晒打g2-g3
麥林都唔使，tyrant就菠蘿完場
其實平時打怪leon係仲易過claire

一定係a㗎啦，b要求高咁多，一開波差館多好多zombie，打多隻boss仲要求你快多半粒鐘，唯一短啲嘅地方係lab度提早拎粒電

我打g3用晒500燃料(餐廳200 電腦房100 g3現場200)
再加3,4個菠蘿先過到
去到超級暴君得返把麥林

第一輪用散彈打，打到弱點都keep住用散彈
之後起身就狂燒最尾會剩返150左右

最尾tyrant我諗幾粒菠蘿已經夠加速倒數等ada火箭炮，至於係幾粒就冇計過
麥林除咗拎嚟stop佢行動應該作用不大

超級tyrant基本上唔使打，只要不停走去貼住佢左手邊，佢就打你唔到

等火箭炮輕鬆過

係咪成功加速有無樣睇？定係要自己測試？

咁攻擊會唔會加速火箭炮先
會就點都要打少少

我都唔知
剩係見normal speedrun頭一輪佢擺pose就狂片，片咗一陣就收晒手等收工
照計就會加速倒數嘅，否則唔會快速打完佢有個成就

豆腐模式過極都過唔到
未去到警局已經用哂藥粉
走位差係咪唔洗再玩落去

你睇片睇下人點走位先，雖然我覺得佢有些少隨機性，某啲map隻zombie企得有少少唔同都有機會中招
但刀仔豆腐mode容錯率都算高，除非俾zombie咬後頸，否則就算走錯位啲刀仔數量都足夠反擊去到最尾

其實第四生還者mode最撚難係得狗map呢個位，太多變數
但刀仔豆腐打呢個位算係咁多個mode之中最易
因為插一刀即走前面啲狗未出得切場，最多都係中一兩嘢就走得人

唔知仲有冇dlc未出呢

CLAIRE係路線容易~唔使打咁多奇怪嘢~武器上兩個人各有千秋~
CLAIRE打利卡方便(但其實唔使點打)~2發榴彈就可以KO一隻~比散彈好好多~支MQ11用來打小怪都唔會比散彈差~但打BOSS唔及散彈
主要係G4~用晒支輕機都可能唔夠殺...要打G5的話反而LEON勁好多~至少重有2飛RPG~
炸雞我留咗去打G5(裡關的話)~暴君就閃+麥林唔夠就補多幾下散彈
其實去咗LAB之後手槍幾乎冇開過...後期儲起咗太多散彈...

G3用麥林打都幾易過~
我送晒22發比佢+2粒菠蘿(開咗十幾下手槍重硬食咗下純粹搞笑...不過都試咗用刀仔但發現好難)就過咗
重有7定9發送比暴君外加10發左右散彈然後再燒佢幾下...
最後有成700燃料賸...
我重用咗啲來燒菜~

去到LAB我淨係用散彈爆4隻頭
餐廳軍裝一隻
西區下面扮死三隻
獵食者無視
攞完LV3 ID個堆植物人同暴君直接菠蘿一粒炸開走人
走廊兩隻植物人送刀仔比佢

LV3 ID果度先燒死咗2隻
然後走廊果啲我每隻送一發散彈比佢~餐廳嗰啲全部無視...只係手槍射咗幾下腳打停佢~反正唔再入

打法差唔多
軍裝嗰隻行得快直頭可以無視
扮死三隻連speedrun打法都係必殺
licker完全唔使理
植物人+mr.x個位我係閃光彈後散彈一槍一隻走人
入面兩隻都係散彈+刀仔防身搞掂
去到最尾tyrant有成7粒菠蘿狂炸完場

id card嗰個位嗰啲可以無視，打lag咗走人就算
因為就算你事前清都太多隻，清嚟嘥鳩氣
反而走廊嗰兩隻可以第一次見到就殺咗先，反正打完g3火槍應該會剩返150左右，應該夠做，留嚟打tyrant都冇用

如果暴君同威廉博士識上連登同YOUTUBE
LEON同CLAIRE應該打得好辛苦

裡關轉用ada時好難打

嗰把濕鳩手鎗

原來有第一身speedrun

Claire 勁係可以早有流酸彈用，打死d licker 同一下打停Mr. X。 MQ11打狗同喪屍(斷腳) 都好好用。 打boss G3, G4 電槍，同MQ11 都好勁。 Leon散彈要打licker好難，要強化完先易。 打喪屍同狗同MQ11 差唔多。反而打停Ivy真係好好用。 打boss就麥林同火槍。

其實點會唔夠打G3
(*C表hc)

原來Mr.X都有用真人建模

Mr X個model係龍格爾
80年代動作明星黎
有份做史太龍套轟天猛將

死咗n次 終於得咗

惡搞

橋位打狗最難,成日避唔到,好易比人連招

連比人分屍個個都有,唔知sherry 係邊個呢?

RE2 REMAKE全球已賣出4百萬隻

其實唔難

條片有講

係認路難
俾隻暴君嚇一嚇又唔記得要去邊打亂哂節奏

植物人好難打得LAG~如果有多過一隻的話打晒啲彈都未LAG...換彈係幾危險的行為...反正去咗攞隱藏的400發(我表裡都攞)...夠有凸~
不過各有各風格啦~呢啲都係講順手~最重要係分配好啲武器~免得大嘢用晒來打小怪...打BOSS先來打手槍...
我玩多次都未必會同一個做法...

同表關有咩分別...
ADA把槍爆頭勁
而且唔使開槍都過到

他換了ADA之後都在慢步...
第一身可以不停看住ADA走路時那自然地微晃的胸部
就像布丁一樣

要打鮑子，散彈一下lag，技術好手槍都ok

所以我廢事煩...都用散打停算...
我試過用手槍...時得時唔得

冇呀頭個場比佢屈得到死下死下,第2場用貓耳無限rpg

警長個枝黎嫁,如果你覺得爆頭勁咁你打貓耳岩曬

佢唔係speed run既咩???

痴撚線
兩個人分別都玩左5-6周目
為左揾一件文件
最後用Sherry係大門後邊張枱仔揾到
終於全成就啦
依家差7仔戰神，過埋就可以等dmc

打咗接近一星期，終於過到，再一次100%白金
真係難過晒乜嘢hardcore s+好多倍
睇人哋片去到96隻就快快手輕鬆搞掂
我去到96隻就淆撚到仆街，幾乎冇晒子彈全身得返兩支輕機槍，不停左閃右避好辛苦咁射低兩隻背包zombie，之後又要左閃右避咁執電槍
原來其中一隻係有紅藍綠草，真係幫大忙(冇睇過youtube班友最後幾隻要食)
之後仲要幾乎彈盡，電槍最後一槍先搞掂last一隻
如果呢粒都miss真係會瞓唔著

我係跟呢個post日本人教學嗰段咁打
其實頭50隻都仲跟到，但之後50隻幾乎係亂到自由發揮
佢教得最好嘅位係85隻打後順住門咁射，真係輕易上到去96
見過有片教喺某個位一粒火箭炮都得，不過火箭炮有機會事前已經用晒，用火槍就貼哋啲

打呢個任我真係完全冇得負碌，一步一步咁上到100
當初第一日打到上7x隻以為好快就上到100
點知原來去到7x隻左右係樽頸位嚟，卡咗好多日
再不斷打到去81、88，最後仲打到去96隻都死咗鑊
去到而家已經練到高機率上到70，再練落去應該做到youtube教學片嘅水準

散彈範圍大，一下一隻，冇乜難度
手槍有機會手殘，可能2-3槍先射到粒鮑，無謂博啦，又唔係冇子彈
都係嗰句，leon a散彈你咁打去到最後都會夠用，唔使慳

我都係諗到咁做，俾呢關虐得太勁

我而家已經刷緊14分内。。。

市長個女正喎

係咪出左cctv mode?

最記得係殺到90

有兩隻再生c未殺 無留到電槍 得返兩把機槍

射晒都殺唔死 然後gg

所以要未出嚟就引爆殺
96隻後個玩法隻隻都係盔甲zombie, 但畀兩把機槍你打，嚇撚死

我第一次打果時唔知聽邊條茂利講...話用散打利卡...屌佢打到我啞晒火...尤其剛剛開始未改支槍...成4-6飛先一隻...重加多包藥...
打到我真係彈盡糧絕...

佢自己都話用ADA開始walking run

全程望住地下行...

真係要打用刀仔打就差唔多，但要喺得一隻嘅情況下